@dppramudya/O :/O Jogja/LOCATION tercipta/O dari/O tulusnya/O cinta/O dan/O sucinya/O hati/O ./O Jogja/LOCATION bukan/O tempat/O untuk/O berbagi/O hati/O ,/O lantas/O pergi/O ./O
@ehh_dayu/O :/O @HiAyuMasitah/O rasa/O mengamuk/O ?/O Hihi/O
@ridwankamil/O :/O harapannya/O kelak/O ,/O generasi/O Bdg/LOCATION akan/O tangguh/O cas/O cis/O cus/O berkompetisi/O global/O namun/O msh/O kokoh/O berpijak/O dlm/O budaya/O sunda/O ./O bukan/O salah/O satu/O saja/O
@HancelGoruDolu/O :/O RT/O @Indonesia1_co/O :/O BRG/O Akan/O Restorasi/O 834/O Ribu/O Hektar/O Lahan/O Gambut/O di/O 4/O Kabupaten/O https://t.co/yyWTjOayVU/O
@Eunhaa97_kca/O :/O @hanbin96_kca/O sekolah/O ga/O bener/O tuh/O ./O
@kumpulanjogja/O :/O Pemkab/O Klaten/LOCATION Dapat/O DAK/O untuk/O Perbaikan/O Saluran/O Irigasi/O https://t.co/hx6L5wWRNd/O
@Sanovi98/O :/O RT/O @SemutIND/O :/O Bila/O km/O mencintainya/O jgn/O menuntut/O dia/O menjadi/O sempurna/O ,/O tetapi/O lengkapi/O ketidaksempurnaanya/O dgn/O cintamu/O
<100>/O Yusril/PERSON Gaet/O Sekda/O DKI/LOCATION Lawan/O Ahok/PERSON di/O Pilkada/O https://t.co/39FyWollkY/O #KASKUSNews
<55>/O Anak/O Hilang/O Sepulang/O Sekolah/O ,/O Ibunda/O Terus/O Menangis/O https://t.co/Q5NaNZlhJ4/O #KASKUSNews
@taufikbasari/O :/O 20/O ./O Lanjut/O ,/O bang/O Abdul/PERSON Hakim/O GN/O pimpin/O @LBH_Jakarta/O dr/O 84-87/O ,/O lalu/O naik/O ke/O YLBI/O gantikan/O bang/O Mulya/PERSON ,/O 87-93/O ./O
@athirahbterosli/O :/O RT/O @mirasamsuri/O :/O Sepetang/O bersama/O syatilla/PERSON melvin/PERSON ./O Artis/O buat/O muka/O buruk/O pun/O cantik/O hm/O https://t.co/ruChu3EOUs/O
@inpojabar/O :/O Pemekaran/O Kabupaten/O Karawang/LOCATION Belum/O Penuhi/O Syarat/O ,/O Ini/O Sebabnya/O -/O Jawa/ORGANIZATION Pos/ORGANIZATION https://t.co/ZrldQB5y6I/O #Karawang/O
@RkDewiana/O :/O @sh_entindonesia/O kak/O mau/O nanya/O bulan/O mei/O apa/O sudah/O ada/O artis/O korea/LOCATION yang/O mau dibawa/O ke/O jakarta/LOCATION ?/O
@Syamewl_19/O :/O @HamkaKey/O @dalilikhnpiah_/O siapa/O sekolah/O mana/O ?/O
@infomalang/O :/O RT/O @Rizkibgsm/O :/O Pas/O tanggal/O merah/O bengkel/O honda/ORGANIZATION (/O AHASS/O )/O di/O kota/O malang/LOCATION buka/O ga/O ya/O ?/O
<100>NOURAH,/O MAMA/O Teuku/PERSON Rassya/PERSON YANG/O MASIH/O MUDA/O &/O CANTIK/O FASHIONABLE/O https://t.co/H65IRexGOg/O https://t.co/mYLUizfiuU
@awalunique/O :/O RT/O @saraahauliaa/O :/O Jogja/LOCATION tidak/O pernah/O bercanda/O soal/O cinta/O ,/O juga/O bandung/LOCATION yang/O tidak/O pernah/O bercanda/O soal/O rindu/O ./O
<26>/O Para/O pemilik/O modal/O yg/O terlalu/O serakah/O &/O menumpuk/O kekayaan/O tanpa/O batas/O diatas/O penderitaan/O buruh/O &/O rakyat/O adalah/O kaum/O yg/O jahat/O ./O *SBY*/O
@salsamila01/O :/O "/O @Richmania19/O :/O Inilah/O 10/O akuntansi/O "/O
@ridwankamil/O :/O RT/O @infobdg/O :/O Pemkot/O Bandung/LOCATION Segera/O Kembangkan/O PLTSa/O https://t.co/5a2U2OTiUv/O #infoBDG/O https://t.co/e0U27c8MFn/O
@ArunaNilna/O :/O RT/O @ofcprllvrs/O :/O Hai/O Prillvers/O SURABAYA/LOCATION join/O gath/O nya/O yaaaa/O dan/O perayaan/O annive/O PV/O 57/O bulan/O di/O kota/O kalian/O !/O https://t.co/hJYo6IuqX2/O
@InfoSULUT_/O :/O Boham/PERSON :/O MaMa/O Telah/O Menjadi/O Milik/O Semua/O Masyarakat/O Kota/O Bitung/LOCATION -/O Manado/LOCATION https://t.co/HlTIZph8mc/O #Bitung/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @daqusehatmalang/O :/O POS/O PIN/O Imunisasi/O Polio/O GRATIS/O (/O usia/O 0/O s/O //O d/O 59/O bulan/O )/O Bawa/O bayi/O n/O balita/O anda/O Info/O :/O 0341-2991199/O
@Nabilajinaw/O :/O RT/O @FansBuih/O :/O Feni/PERSON :/O soalnya/O keluarga/O aku/O di/O Cianjur/LOCATION ,/O aku/O gak/O bisa/O disini/O ./O Jadi/O kemungkinan/O aku/O kembali/O ke/O Cianjur/LOCATION dan/O gak/O kembali/O ke/O
@imamkastoredjo/O :/O RT/O @standupindoMdo/O :/O Ingat/O "/O hubungi/O CP/O di/O bio/O ./O "/O Karena/O komunitas/O stand/O up/O yg/O resmi/O di/O Kota/O Manado/LOCATION cuman/O kita/O ./O ini/O serius/O ./O Dan/O keren/O ./O yg/O lain/O
<54>/O Nostalgia/O Game/O Contra/O Yuk!/O Masuk/O Sini/O Gan!/O https://t.co/4lHv20WZpM/O #ForumKaskus
@ana_vincensa/O :/O RT/O @detikcom/O :/O Ribuan/O peserta/O telah/O mendaftarkan/O dirinya/O untuk/O mengikuti/O #sunsilkhijabhunt/O di/O 10/O kota/O ./O Kalau/O kamu/O ?/O https://t.co/AYXpT9qbPb/O
@ridwankamil/O :/O itu/O di/O kabupaten/O Bandung/LOCATION ./O namun/O kami/O di/O kota/O BDG/LOCATION juga/O membantu/O sebisa/O mungkin/O ./O https://t.co/wAkL1kqgEA/O
<31>https://t.co/etUALWMXTU/O Glenn/PERSON Fredly/PERSON Sejajarkan/O Chrisye/PERSON Dengan/O Warkop/ORGANIZATION DKI/LOCATION
@ElangFans48SMG/O :/O RT/O @veJKT48/O :/O Belum/O sampai/O rumah/O ,/O heheh/O Mungkin/O isi/O perut/O dulu/O kali/O yah/O ?/O
<67>https://t.co/dKegEmW1d4/O Mau/O Selfie/O Sama/O Ular/O Piton/O Eh/O Leher/O Pria/O Ini/O Malah/O Digigit/O 
<2>https://t.co/rmJIEne5nu/O /O Tahun/O Pacaran,/O Cella/PERSON Kotak/ORGANIZATION Siap/O Nikahi/O Dokter/O Gigi/O Cantik/O 
@radityadika/O :/O Bersiap2/O kembali/O di/O kursi/O sutradara/O ./O Udah/O lama/O juga/O ./O ./O :/O )/O
@indunz_tabii/O :/O Hujan/O #bahagiaitusederhana/O (/O @/O Bakso/O Rasa/O Mantap/O Surakarta/LOCATION ,/O Jawa/LOCATION Tengah/LOCATION )/O https://t.co/sd12LZXrhA/O
@infomalang/O :/O RT/O @akhlise_pambudy/O :/O Min/O mohon/O info/O yg/O nyelenggarakan/O sholat/O gerhana/O d/O kota/O malang/LOCATION di/O mana/O ya/O ?/O
<14>/O Hidup/O Berfaedah/O Jika/O Bisa/O Membahagiakan/O Orang/O Lain/O https://t.co/nydJoG2rUj/O #KASKUSNews
<50>https://t.co/zhJFT625LI/O [FOTO]/O Super/O Mewah!/O Kendall/O ��/O Kylie/PERSON Jenner/PERSON Kembaran/O Mobil/O Ferrari/O RGANIZATION
@apriliamardaT/O :/O Gak/O ketemu/O camer/O (/O Lapangan/LOCATION SMKN/O 1/O Surabaya/LOCATION )/O https://t.co/y6E8XCuXLn/O
<33>/O BUMN/ORGANIZATION Bank/O Sepakat/O Bentuk/O Perusahaan/O Kartu/O Kredit/O https://t.co/yAW6Avh1UF/O #KASKUSNews
<72>https://t.co/SmIvgbxne0/O Ini/O Dia/O Undangan/O Pernikahan/O Shaheer/PERSON Sheikh/PERSON dan/O Erica/PERSON Fernandes/PERSON
<91>/O Koalisi/O Kekeluargaan/O Retak/O ,/O PPP/ORGANIZATION dan/O PAN/ORGANIZATION Juga/O Punya/O Jagoan/O https://t.co/YvcyDBE3fh/O #KASKUSNews
@ashrafamirul99/O :/O Sekolah/ORGANIZATION Sultan/ORGANIZATION Alam/ORGANIZATION Shah/ORGANIZATION (/O SAS/ORGANIZATION )/O
@ridwankamil/O :/O RT/O @iuran_id/O :/O iuran/O ./O id/O sdh/O mncapai/O lbh/O dr/O 3000/O anggota/O dn/O 750/O ide/O kreatif/O !/O Ayo/O brgabung/O dgn/O kmi/O n/O @ridwankamil/O tuk/O bangun/O Bandung/LOCATION !/O
@aisy_yyy/O :/O RT/O @emmaazmann/O :/O Bila/O kau/O bangun/O dari/O tidur/O kau/O tengok/O semua/O orang/O
@Ifan_25/O :/O RT/O @we_aremania/O :/O Muga/O jadi/O kado/O indah/O Ulang/O Tahun/O Kota/O Malang/LOCATION #102NuhatKotaMalang/O #EnjoyJakarta/O
@AdheIrma_R/O :/O Sambal/O Lalap/O Angkringan/O Jogja/LOCATION https://t.co/8uvxAB6eI8/O
@charlies_jogja/O :/O RT/O @DoaBijak/O :/O Tuhan/O ,/O sukseskanlah/O upayaku/O ,/O banyakkanlah/O uangku/O ,/O sedikitkanlah/O masalahku/O ,/O baikkanlah/O hatiku/O ./O
@ararimbi16/O :/O RT/O @KpopChartNet/O :/O Terlibat/O Kasus/O Ganja/O ,/O Artis/O Hip/O Hop/O Hingga/O Idol/O Populer/O Ini/O Diamankan/O Polisi/ORGANIZATION https://t.co/YPg0fbMcmb/O
@radityadika/O :/O Kayaknya/O ikan/O sapu2/O deh/O ./O ./O https://t.co/mldVEuVkr4/O
@infomalang/O :/O RT/O @Anggiaewis/O :/O Saran/O untuk/O akses/O jln/O dr/O pasar/LOCATION mergan/LOCATION ke/O daerah/O bandulan/LOCATION di/O perlebar/O dan/O bila/O perlu/O ad/O traffic/O light/O jg/O @PemkotMalang/O
@ridwankamil/O :/O RT/O @DubesAustralia/O :/O Staf/O Kedubes/O Australia/LOCATION Steven/PERSON B/PERSON #blusukan/O di/O Paledang/LOCATION ,/O #Bandung/LOCATION utk/O lihat/O fasilitas/O sanitasi/O &/O juga/O memancing/O ikan/O !/O
<9>/O NASTUSHA/PERSON PUTRI/PERSON CHELSEA/PERSON OLIVIA/PERSON PAKAI/O MAHKOTA/O MEWAH,/O PRINCESS/O CUTE!/O https://t.co/R2SJcWyYPl/O https://t.co/Fjlhjo5grz/O 
<30>/O Malam/O mingguan/O bersama/O cucu/O ./O https://t.co/XzrJumuf5r/O
@infomalang/O :/O RT/O @delvi_NKR/O :/O @infomalang/O dicari/O STNK/O nopol/O "/O W/O 6694/O TS/O "/O A/O ./O n/O ./O Abd/PERSON ./O Manap/PERSON ./O Bagi/O yg/O menemukan/O hub/O :/O 082232220955/O
@Julialdi_87/O :/O RT/O @OngisnadeNet/O :/O Dan/O kemenangan/O Arema/ORGANIZATION jadi/O kado/O indah/O utk/O ulang/O tahun/O kota/O Malang/LOCATION #102NuhatKotaMalang/O
@fid_daus/O :/O @FatinSyairahh/O ak/O lg/O ./O artis/O yg/O minta/O
@sej_matematika/O :/O Mau/O Belajar/O Ekonomi/O ,/O Akuntansi/O cek/O aja/O di/O https://t.co/vm0upIITzf/O
@Kota_Solok/O :/O Bagi/O berita/O ,/O informasi/O ,/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @bpnkotamalang/O :/O Monggo/O hadir/O di/O CFD/O BPN/ORGANIZATION Kota/O Malang/LOCATION di/O jl/LOCATION ./O Ijen/LOCATION @pemkotmalang/O @atrbpnjatim/O @TheOfficialFMB/O @atr_bpn/O
@SaniaBasy/O :/O Hei/O @LindaCiement/O @Andilla_M/O yuk/O ikut/O @simulasisbmptn/O trbesar/O d/O indonesia/LOCATION ,/O serentak/O d/O 11/O kota/O https://t.co/kXQog2y1iJ/O
@infomalang/O :/O RT/O @HardtooSoe/O :/O @infomalang/O nih/O min/O nyumbang/O foto/O gerhana/O ,/O diambil/O dari/O hape/O :/O )/O https://t.co/xcagky73ng/O
@LeonardusYap/O :/O Sayang/O ya/O ./O Padahal/O bagusan/O waktu/O masih/O jadi/O artis/O ./O Aku/O suka/O aku/O suka/O !/O https://t.co/oSzngT6C05/O
<4>/O Pasca/O Dilantik/O ,/O BG/O Berharap/O Anggaran/O BIN/ORGANIZATION Ditingkatkan/O https://t.co/NmzqG8KtCY/O #KASKUSNews
@Mrzkhdyt/O :/O Efek/O Rumah/O Kaca/O https://t.co/Mi6xCtxWne/O
@ridwankamil/O :/O kita/O coba/O akhir/O pekan/O ini/O ya/O ./O tetap/O semangat/O berkontribusi/O untuk/O Bandung/LOCATION ./O https://t.co/TIS0pHE4wG/O
@RadjaMention/O :/O Penghasilan/O Rp/O 4,5/O Juta/O per/O Bulan/O Kini/O tak/O Kena/O Pajak/O
@SiitiHajar_/O :/O (/O deadline/O mak/O ooiiiiiiii/O )/O HIDUPLAH/O INDONESIA/LOCATION RAYA/O
@IHSuska/O :/O PENYEDIAAN/O LAYANAN/O APLIKASI/O DAN/ATAU/O KONTEN/O MELALUI/O INTERNET/O
@atr_BpnKotTegal/O :/O Blusukan/O ke/O Kantor/O Pertanahan/O Surabaya/LOCATION https://t.co/ZS7McZY39I/O lewat/O @kempanrb/O Cc/O @atr_bpn/O @TheOfficialFMB/O #beritaATRBPN/O
@hukumpedia/O :/O PENYEDIAAN/O LAYANAN/O APLIKASI/O DAN/O //O ATAU/O KONTEN/O MELALUI/O INTERNET/O
@dwii_fitri/O :/O Keluarga/O kedua/O setelah/O orang/O tua/O
@Mitha_Wijaya01/O :/O Karawang/LOCATION pastikan/O tarif/O angkutan/O umum/O turun/O
@CNNIDconnected/O :/O Kota/O Malang/LOCATION berulang/O tahun/O ke-102/O ,/O hashtag/O #malang102/O jadi/O trending/O topic/O di/O Indonesia/LOCATION ./O Dirgahayu/O Kota/O Malang/LOCATION !/O https://t.co/rVJUKG0w30/O
@pemkotmalang/O :/O Inilah/O Jadwal/O Gerhana/O Matahari/O Total/O 9/O Maret/O 2016/O https://t.co/6g8G4sGMBz/O
@pemkotmalang/O :/O Rekayasa/O #Lalulintas/O di/O Bundaran/LOCATION Semeru/LOCATION &/O TL/O di/O pertigaan/O PLN/ORGANIZATION Jl/LOCATION ./O Basuki/LOCATION Rahmat/LOCATION ./O Pengguna/O jln/O harap/O menyesuaikan/O https://t.co/Tys6FYCwdx/O
@infomalang/O :/O RT/O @IlhamSumarga/O :/O @infomalang/O min/O ,/O tolong/O info/O penjualan/O keyboard/O acer/ORGANIZATION AOD270/O di/O area/O malang/LOCATION kota/O dmnaa/O ?/O Trims/O ./O
@ClickRifkyDito/O :/O RT/O @infoBMKG/O :/O TimurLaut/O KEP-TALAUD/LOCATION -/O SULUT/LOCATION
@opie_omenx3/O :/O RT/O @ridwankamil/O :/O Pelantikan/O "/O KPK/ORGANIZATION versi/O kota/O Bdg/LOCATION "/O :/O Forum/O Independen/O Pemantau/O Integritas/O Pemkot/O Bdg/LOCATION ./O Agar/O Bdg/LOCATION bebas/O korupsi/O ./O @KPK_RI/O
@ayu_yuliarizka/O :/O RT/O @SekarStw/O :/O udh/O dari/O tadi/O dan/O gak/O sabar/O
@ridwankamil/O :/O RT/O @DiskominfoBdg/O :/O Yth/O ./O Warga/O Bandung/LOCATION per/O 21/2/O Bandung/LOCATION Menetapkan/O Kebijakan/O Kantong/O Plastik/O Tidak/O Gratis/O (/O Berbayar/O )/O @idDKP/O #Pay4Plastic/O
@elfriDavine/O :/O RT/O @Gempa_Tsunami/O :/O Magnitudo/O :/O 5.0/O SR/O ,/O 204/O km/O TimurLaut/LOCATION KEP-TALAUD/LOCATION -/O SULUT/LOCATION
@ayu_yuliarizka/O :/O RT/O @bangsfau/O :/O Bahagia/O setiap/O detik/O bersamamu/O ,/O bahagia/O bila/O aku/O disamping/O mu/O ./O
@infomalang/O :/O RT/O @WK_Sono_99/O :/O @infomalang/O di/O daerah/O Bumiayu/LOCATION ,/O masjid/O yang/O mengadakan/O sholat/O gerhana/O di/O masjid/O mana/O ya/O ?/O mohon/O info/O
@radityadika/O :/O Sabtu/O sore/O seorang/O penulis/O ./O ./O https://t.co/Mzw60CYVyN/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @publikinfo/O :/O Kepala/O BPBD/ORGANIZATION Kota/O Malang/LOCATION Ingatkan/O Warga/O Harus/O Selalu/O Waspada/O :/O https://t.co/VUsxzhNhC0/O @bpbdkotamalang/O @pemkotmalang/O
<46>/O Anak-anakku/O ,/O para/O pelajar/O SMA/LOCATION &/O yg/O sederajat/O "Selamat/O Mengikuti/O Ujian/O Nasional"/O mulai/O 4/O April/O 016/O ini/O ./O *SBY*/O
@StatusUpdateKu/O :/O Mulai/O Besok/O ,/O Tarif/O Angkutan/O Umum/O dan/O Taksi/O di/O Jakarta/LOCATION Turun/O https://t.co/RbcABBJABJ/O https://t.co/Gp1TbGD46s/O
@infomalang/O :/O RT/O @Mihrobi_KR/O :/O telah/O hilang/O dompet/O warna/O hitam/O a/O ./O n/O mihrobi/PERSON khalwatu/PERSON rihmi/PERSON ,/O bagi/O yg/O menemukan/O harap/O menghubungi/O 085236555589/O
@BunkRegar1/O :/O RT/O @PedomanBengkulu/O :/O Daftar/O Segera/O e-Billing/O ,/O Bayar/O Pajak/O Anda/O Lebih/O Mudah/O
@BeritaBabel/O :/O KID/O Babel/O Bekali/O Mahasiswa/O Tentang/O KIP/O :/O PANGKALPINANG/LOCATION
@pemkotmalang/O :/O RT/O @ditppi/O :/O 12/O ./O Berikut/O rangkuman/O Jejak/O Peran/O Aktif/O Indonesia/LOCATION dlm/O #OKI/O #PemerintahTepatJanji/O #KTTLuarBiasaOKI/O https://t.co/APJy0cCvf7/O
<24>https://t.co/ajnROl9GPn/O Segera/O Nikah,/O Ryana/PERSON Dea/PERSON Minta/O Saran/O Shireen/PERSON Sungkar/PERSON Soal/O Undangan/O 
@ekawan/O :/O Kuliner/O sehat/O bersama/O Forwot/O dan/O Pertamina/ORGANIZATION
@Zulfikar_fii/O :/O Nasrul/PERSON Abit/PERSON menyatakan/O siap/O bantu/O Kabupaten/O Kepulauan/LOCATION Mentawai/LOCATION kelola/O destinasi/O wisata/O https://t.co/yrQ0Yr1dzq/O
@nD_Qurniawan/O :/O RT/O @DeviFP/O :/O Subsidi/O cd/O Mahagita/O DS/O Jogja/LOCATION 45K/O //O cd/O 24/O April/O 2016/O at/O Jogja/LOCATION City/LOCATION Mall/LOCATION !/O https://t.co/Cq5EFlV78J/O
@charlies_jogja/O :/O RT/O @KutipanDAHSYAT/O :/O kesuksesan/O tidak/O datang/O begitu/O saja/O ,/O tetapi/O lahir/O dari/O kerja/O keras/O dan/O keyakinan/O untuk/O mewujudkannya/O menjadi/O kenyataan/O
<1>/O Kapasitas/O Terminal/LOCATION Petikemas/O I/O Kalibaru/LOCATION Bisa/O Tekan/O Biaya/O Logistik/O https://t.co/SDdYrnKu4A/O #KASKUSNews
@ridwankamil/O :/O selamat/O hari/O jadi/O Persib/ORGANIZATION ke/O 83/O ./O Mugia/O Persib/ORGANIZATION Juara/O Salawasna/O ./O https://t.co/3U0tv65yHd/O
@ApaKaboJohor/O :/O RT/O @Johor_Post/O :/O Gotong-royong/O
@anayukavers21/O :/O RT/O @hanisalsabila16/O :/O bsok/O adl/O hri/O terindah/O &/O yg/O pling/O q/O tungguin/O Yuki/PERSON Kato/PERSON km/O adl/O artis/O yg/O q/O sukai/O dr/O kcil/O tnp/O alsan/O lgsung/O suka/O
@radityadika/O :/O Yg/O cowok/O nyalon/O ,/O yg/O cewek/O nunggu/O ./O Emang/O enak/O !/O !/O https://t.co/g6iETsRTu7/O
@radityadika/O :/O Kok/O tau/O ?/O ?/O https://t.co/od48ebycVM/O
@radityadika/O :/O Sumpah/O kaget/O banget/O gueee/O ./O ./O https://t.co/GF9G4vLJlr/O
@infomalang/O :/O RT/O @ulfieAS/O :/O info/O kos/O yang/O bulanan/O donk/O dibawah/O 500rb/O
@amirulhiffni/O :/O RT/O @SyedSaddiq/O :/O Dah/O tahu/O tahap/O pendidikan/O rendah/O ,/O kenapa/O potong/O pendidikan/O ?/O https://t.co/SHDJPCz8NH/O
@Malang_Travel/O :/O Dirgahayu/O Kota/O Malang/LOCATION #malang/O #arema/O #eastjava/O #jawatimur/O #ulangtahun/O #dirgahayu/O #indonesia/O https://t.co/pBDmgriufK/O
@ridwankamil/O :/O fungsi/O parpol/O ada/O dua/O :/O pendidikan/O demokrasi/O dan/O meraih/O kekuasaan/O ./O Fungsi/O yang/O pertama/O jarang/O dilakukan/O ./O Fungsi/O yg/O kedua/O dominan/O dan/O bising/O ./O
@charlies_jogja/O :/O RT/O @PEPATAHKU/O :/O doakan/O aku/O bisa/O membahagiakanmu/O ,/O ibu/O
<1>/O Timses/O Ahok/PERSON :/O Penantang/O di/O Pilgub/O DKI/LOCATION Makin/O Galau/O Jelang/O Deadline/O https://t.co/EQfc4qnB3O/O #KASKUSNews
<9>/O Mantap/O Dukung/O Yusril/PERSON ,/O PPP/ORGANIZATION :/O Kami/O akan/O Deklarasi/O Pekan/O Depan/O Bersama/O PD/O dan/O PKB/ORGANIZATION https://t.co/6A97szpcV1/O #KASKUSNews
@PortalMuria/O :/O RT/O @Tjoe2SHernanto/O :/O Kerja/O Sama/O Dengan/O KAI/ORGANIZATION ,/O Universitas/ORGANIZATION Muria/ORGANIZATION Kudus/ORGANIZATION Buka/O Kembali/O Pendidikan/O Advokat/O -/O https://t.co/loklykp3t7/O
@Arif_Abdrhmn/O :/O Cukup/O akuntansi/O aja/O yg/O bikin/O aku/O mikir/O keras/O
@radityadika/O :/O @justinbieber/O tin/O ,/O met/O ultah/O ya/O ./O Maaf/O kalau/O akhir2/O ini/O gue/O jarang/O nelp/O lg/O ,/O maaf/O kalo/O lo/O ngerasa/O kita/O skrg/O udah/O jauh/O ./O Lo/O tetep/O temen/O gue/O ./O :/O )/O
@pujcokro/O :/O @ManorRacing/O @RHaryantoracing/O ./O Bismillah/O ./O Mudah2an/O smua/O lancar/O ./O Ayo/O Rio/PERSON km/O bisa/O ./O Maju/O jaya/O Rio/PERSON tuk/O Indonesia/LOCATION Raya/O ./O
@BERITAMediaCorp/O :/O Sistem/O Pendidikan/O Singapura/LOCATION
@radityadika/O :/O VLOG/O terbaru/O ,/O dimana/O gue/O ketawa2/O bareng/O Acha/PERSON Septriasa/PERSON ./O Tonton/O di/O sini/O :/O https://t.co/NHQkESI1u3/O
<23>Hotman/O Paris/PERSON Akan/O Bayar/O Gaji/O Mario/PERSON Teguh/PERSON Selama/O 5/O Tahun/O Asal.../O https://t.co/k8U5i2Qon9/O https://t.co/QsIHcx7iPt
@pemkotmalang/O :/O Selasa/O (/O 8/O //O 3/O )/O pkl/O 22/O ./O 00-03/O ./O 00/O dilakukan/O uji/O beban/O #JembatanSoehat/O oleh/O @KemenPU/O mnggunakan/O 6/O unit/O dumptruck/O ./O https://t.co/4d5Cc23GsP/O
@wimdion69/O :/O @KRMTRoySuryo/O pakar/O telematika/O ga/O bs/O bedakan/O mana/O Asli/O mana/O palsu/O ,/O sekolah/O dimana/O ?/O
@agung_damsik/O :/O @CommuterLine/O mohon/O informasi/O jalur/O jkt/LOCATION -/O bogor/LOCATION apakah/O saat/O ini/O sudah/O kembali/O normal/O ?/O
@hazrinaannisa/O :/O RT/O @puspromkes/O :/O Dinas/ORGANIZATION Kesehatan/ORGANIZATION Provinsi/O Jawa/LOCATION Timur/LOCATION ini/O memiliki/O program/O yakni/O Jatim/LOCATION Bebas/O Pasung/O ./O
@ridwankamil/O :/O Warga/O Bandung/LOCATION sudah/O menyumbang/O 300an/O ide/O untuk/O kotanya/O ./O Ayo/O gabung/O di/O https://t.co/UIekKDeGiW/O cc/O @infobdg/O https://t.co/jsUNZocdsn/O
@_AchmadM/O :/O RT/O @refrizalskb/O :/O Sah/O ,/O Semua/O Kabupaten/O dan/O Kota/O di/O Papua/LOCATION Larang/O Miras/O |/O Republika/O Online/O https://t.co/hIoy3nZMeC/O
@ml0mp0nk/O :/O di/O Bali/LOCATION BUKAN/O di/O bali/LOCATION ditolak/O BUKAN/O di/O tolak/O di/O Jakarta/LOCATION BUKAN/O di/O jkt/LOCATION !/O https://t.co/8trAAwZcJE/O
@ridwankamil/O :/O RT/O @a_azwarnas/O :/O Kebudayaan/O menjadi/O enegi/O untuk/O mensejahterakan/O rakyat/O ./O Bersama/O @ridwankamil/O @DediMulyadi71/O penganugrahan/O budaya/O PWI/O
@sannyabraham/O :/O Final/O Piala/O Bhayangkara/O Momentum/O Bersatunya/O Suporter/O di/O Indonesia/LOCATION :/O Partai/O final/O Piala/O Bhayangkara/O antara/O Persiba/ORGANIZATION
@Tizznasuha/O :/O Aku/O masa/O 3/O bulan/O
@radityadika/O :/O Ogitu/O cyin/O ./O ./O https://t.co/KGA9uloXhZ/O
@ridwankamil/O :/O ayo/O Ibu-ibu/O muda/O ,/O bawa/O balita/O nya/O untuk/O vaksin/O polio/O ./O Agar/O dunia/O bebas/O polio/O 2020/O ./O https://t.co/tHOqftGoAo/O
@KotaKupang/O :/O Gugatan/O Pengelolaan/O SMA/SMK/O di/O Surabaya/LOCATION Dapat/O Dukungan/O ./O -/O Surya/O https://t.co/tDeGODghyF/O #surabaya/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @SemangatPositif/O :/O Saat/O kita/O mengkritik/O orang/O lain/O ,/O pastikan/O kritikan/O kita/O membangkitan/O prestasi/O ,/O bukan/O malah/O menjadikannya/O frustasi/O ./O
@radityadika/O :/O Sampai/O di/O Lombok/LOCATION ,/O langsung/O rebahan/O di/O hotelnya/O ./O ./O https://t.co/Uw6T1mAM35/O
<80>/O Pasar/LOCATION Kampung/LOCATION Duri/LOCATION Tambora/LOCATION Diresmikan/O ,/O //O :/O Ini/O Kekecilan/O https://t.co/WRdV7kKhKl/O #KASKUSNews
@pemkotmalang/O :/O RT/O @pakdekarwo1950/O :/O Namun/O saya/O pastikan/O bahwa/O jembatan/O ini/O secara/O teknis/O dan/O safety/O sangat/O aman/O bagi/O pengendara/O ./O Terima/O kasih/O masukkan/O
@infomalang/O :/O @TaMeritaMerita/O cc/O @dodotgiat/O
@irvaanrizky/O :/O RT/O @we_MID/O :/O Jl/LOCATION ./O Raya/LOCATION Pondok/LOCATION Kelapa/LOCATION (/O Depan/LOCATION STO/ORGANIZATION telkom/ORGANIZATION )/O Jakarta/LOCATION https://t.co/Wk3Ap3S6Lp/O
@pemkotmalang/O :/O @lelie79/O Mohon/O tulis/O nama/O petugas/O yg/O mlayani/O Anda/O atau/O dilayani/O di/O loket/O brp/O ?/O Mohon/O dptnya/O Senin/O (/O 7/O //O 3/O )/O pkl/O 13.00/O menemui/O Kadispendukcapil/O
@Andi_Arthanto/O :/O Karawang/LOCATION pastikan/O tarif/O angkutan/O umum/O turun/O
@cinta_energi/O :/O Pertamina/ORGANIZATION Akan/O Coba/O Gandeng/O Kementerian/O Pariwisata/O Untuk/O Membantu/O Rio/PERSON Haryanto/PERSON
@ridwankamil/O :/O RT/O @inilahkorancom/O :/O Hasil/O Nyata/O Kinerja/O Kota/O Bandung/LOCATION Bag/O 2/O :/O REFORMASI/O BIROKRASI/O https://t.co/SR86jq7mxv/O https://t.co/H0iqEdytlX/O
<6>https://t.co/eVjmABBFnb/O Jessica/PERSON Jung/PERSON Segera/O Datang/O ke/O Jakarta/LOCATION Untuk/O Fan/O Meeting/O ?
@Kurniawati_21/O :/O XII/O Akuntansi/O 2/O angkatan/O 2015-2016/O
@kenkou_id/O :/O Supaya/O Kamu/O Ngga/O Gaptek/O Mengenai/O Informasi/O Tentang/O Jepang/LOCATION
@belengjateng/O :/O Mohon/O maaf/O ,/O untuk/O semntara/O informasi/O ,/O pengaturan/O &/O streaming/O lalin/O kami/O terhenti/O ./O
@pemkotmalang/O :/O #OrangHilang/O Ditemukan/O mayat/O anak/O di/O dam/O S/O Lekok/O Sabtu/O (/O 27/O //O 2/O )/O pagi/O ./O Jenazah/O brkaos/O Ultramen/O ./O Saat/O ini/O dibawa/O ke/O RSSA/ORGANIZATION https://t.co/zzxOnXWTuE/O
<6>/O Untuk/O dapat/O surat/O pernyataan/O pengampunan/O pajak/O ,/O harus/O memenuhi/O syarat/O pengajuannya./O #MeetTheExpert/O @DitjenPajakRI/O https://t.co/Tski7aHkK9
@radityadika/O :/O Lemesin/O sob/O ./O ./O https://t.co/4DoAlYi5tn/O
@retnobrev/O :/O Jogja/LOCATION ./O
@nrldynnarsli/O :/O Bandar/LOCATION Kota/LOCATION Tinggi/LOCATION ,/O Johor/LOCATION https://t.co/NlLnviEd9b/O
@ridwankamil/O :/O */O pentingnya/O pelajaran/O geografi/O https://t.co/k8cNgeO703/O
@DepfiYoung/O :/O RT/O @WOWFAKTA_KPOP/O :/O Munculnya/O foto/O masa/O kecil/O Seolhyun/PERSON membuatnya/O didaulat/O memiliki/O kecantikan/O murni/O dikalangan/O artis/O KPop/O ./O #WOWfakta/O
<66>https://t.co/HRHdtUYBKZ/O Idola/O Mahmud,/O Kubu/O Ahok/PERSON :/O Gubernur/O Jakarta/LOCATION Tak/O Cukup/O Modal/O Ganteng/O 
@kaixosooo/O :/O Wakil/O Wali/O Kota/O Kotamobagu/LOCATION Sedih/O Melepas/O 216/O Nindya/O Praja/O IPDN/ORGANIZATION https://t.co/QmEHPXbZUZ/O https://t.co/3zHU0X0ZeK/O
@belengsumsel/O :/O 767/O PNS/O di/O Kabupaten/O Ini/O Naik/O Pangkat/O https://t.co/LviVZ2e3fi/O
@fachridhzoePRO/O :/O Kami/O Adalah/O Konsultan/O Pembuatan/O Skripsi/O //O Tugas/O Akhir/O untuk/O Jurusan/O Tek.Informatika/O //O Sistem/O Informasi/O //O Ilmu/O Komputer/O
<67>https://t.co/1LWjFnjlcJ/O Unik,/O Maskapai/O Ini/O Bikin/O Iklan/O Soal/O Perceraian/O Brad/PERSON Pitt/PERSON -/O Jolie/PERSON
@aminkhalid07/O :/O RT/O @Ismail_Sabri60/O :/O Tabung/O Lonjakan/O Pendidikan/O Melayu/O dan/O Bumiputera/O
@eventsurabaya/O :/O Hotel/LOCATION Manyar/LOCATION Surabaya/LOCATION |/O CP/O 082230697879/O https://t.co/96EG3W08yF/O
@ridwankamil/O :/O RT/O @iuran_id/O :/O Kontes/O '/O Andai/O Aku/O Walikota/O '/O diperpanjang/O s/d/O 15/O Maret/O 2016/O lho/O !/O Jd/O msh/O ada/O waktu/O utk/O kalian/O kirimin/O ide/O biar/O #BandungJuara/O
@najah_jaja/O :/O Muka/O macam/O artis/O indonesia/LOCATION
@pemkotmalang/O :/O di/O Jakarta/LOCATION Ada/O Ahok/PERSON ,/O di/O Malang/LOCATION Ada/O Abah/PERSON Anton/PERSON https://t.co/xjyx7YiH06/O
@amikarakal/O :/O Kominfo/ORGANIZATION rilis/O aturan/O aplikasi/O dan/O konten/O internet/O
@Nastert/O :/O Artis-artis/O dunia/O terkemuka/O di/O luar/O negara/O akan/O datang/O ke/O malaysia/LOCATION https://t.co/TaDeg34cgg/O
@iyabbyg/O :/O RT/O @twt_cinta/O :/O pergilah/O bersama/O ahli/O keluarga/O tercinta/O ./O
<88>https://t.co/xSs4pLsnLU/O Heboh,/O Dave/PERSON Grohl/PERSON Bakal/O Kolaborasi/O Bareng/O Sama/O Korn/ORGANIZATION ?
<19>/O Pemilik/O Brand/O Mode/O Asal/O Spanyol/O Ini/O Kalahkan/O Kekayaan/O Bill/PERSON Gates/PERSON !/O https://t.co/WVyJlc37QL/O #KASKUSNews
<80>/O John/PERSON Stones/PERSON :/O Manchester/O City/O Akan/O Selalu/O Bermain/O Ala/O Pep/PERSON Guardiola/PERSON https://t.co/HWpxP1tbnM/O #KASKUSLigaInggris/O #PL
@edisoekardi/O :/O Zaskia/PERSON Gotik/PERSON tak/O henti/O memohon/O maaf/O atas/O candaannya/O yang/O dinilai/O telah/O melakukan/O penghinaan/O terhadap/O lambang/O negara/O ./O https://t.co/l5OK2glbww/O
@LadyKitari/O :/O Duh/O ,/O pak/O ./O ga/O ngerti/O sarkasme/O ?/O Sini/O saya/O ajarin/O !/O Atau/O kalo/O mau/O diajarin/O nyanyi/O lagu/O Indonesia/LOCATION Raya/O juga/O boleh/O
@infomalang/O :/O RT/O @inung_cahyo/O :/O @infomalang/O min/O info/O dong/O tempat/O yg/O sedia/O jasa/O bikin/O mousepad/O ecer/O custom/O ukuran/O 25-30cm/O an/O panjang/O //O lebarnya/O
@eccugm/O :/O Batam/LOCATION
@pemkotmalang/O :/O RT/O @Dinsos_Malang/O :/O @ribkastefanny/O @infomalang/O @PuspitaFM/O @pemkotmalang/O ./O terimakasih/O infonya/O ./O petugas/O dari/O dinsos/O sdg/O menuju/O lokasi/O dn/O akan/O
@radityadika/O :/O Hmmmm/O ./O ./O https://t.co/VLcpSOI3Dk/O
<93>https://t.co/ug6TJzs6XF/O Walau/O Sudah/O Punya/O Anak,/O Laura/PERSON Basuki/PERSON Masih/O Tetap/O Langsing/O Menawan
@radityadika/O :/O Keren/O ./O ./O https://t.co/uBjvNkNArF/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @KabarMLG/O :/O Besok/O pagi/O ramaikan/O di/O taman/LOCATION bugar/LOCATION Merjosari/LOCATION bareng/O @pemkotmalang/O @MalangGreenCity/O https://t.co/t0eTWemXdI/O
@radityadika/O :/O Masih/O anget/O baru/O diupload/O ,/O gue/O ngejawabin/O video/O pertanyaan/O dari/O followers/O ,/O tonton/O di/O sini/O :/O https://t.co/t76DrFSILt/O
@radityadika/O :/O Itu/O emang/O gue/O kok/O ./O https://t.co/TL2nUyx8Yh/O
@Aulfhcrn/O :/O Perdagangan/O Internasional/O &/O MTK/O Ekonomi/O
@yolanda_syah/O :/O RT/O @ItsViccent02/O :/O Sejatinya/O seorang/O wanita/O tidak/O menuntut/O banyak/O kecuali/O sebuah/O pengertian/O ./O
@shdhrhn/O :/O @efybellalaluna/O rajin/O nyaaaa/O !/O belakang/O rumah/O
@KarebaPinrang/O :/O Menuju/O desa/O yg/O berbudaya/O bersih/O ,/O wrga/O Desa/O Patobong/LOCATION adkan/O gotong/O royong/O ,/O info/O kami/O kutip/O dri/O https://t.co/VcwUqPSnnk/O https://t.co/RkQIhpiaLJ/O
@radityadika/O :/O Makasih/O ./O https://t.co/BVbGDbIhcW/O
<36>/O Pandangan/O lain/O Tentang/O Kecanduan/O dan/O Perang/O Narkoba/O https://t.co/UUWYP12QQz/O #ForumKaskus
@radityadika/O :/O VLOG/O terbaru/O ,/O ngomongin/O berburu/O lokasi/O untuk/O film/O Koala/O Kumal/O :/O https://t.co/mI3MoRQ3Th/O
@NurulAienn_/O :/O Dah/O lama/O tak/O pergi/O jalan/O jalan/O ./O Rutin/O hari/O hari/O ,/O pergi/O sekolah/O
@radityadika/O :/O VLOG/O terbaru/O ,/O ngomongin/O waktu/O dapet/O piala/O kemarin/O di/O Indonesian/O Box/O Office/O Movie/O Awards/O ./O Tonton/O di/O sini/O :/O https://t.co/rpTbCuSCCe/O
@AriestyaTya/O :/O alhamdulillah/O sudah/O jd/O keluarga/O
@infomalang/O :/O RT/O @wp_MAMIYO/O :/O @infomalang/O minta/O tolong/O yang/O tau/O nomer/O telpon/O radio/O kds/ORGANIZATION 8/ORGANIZATION yg/O baru/O ?/O Nuwus/O
@ridwankamil/O :/O Terima/O kasih/O untuk/O birokrasi/O PNS/O kota/O Bandung/LOCATION yang/O mau/O berubah/O dgn/O semangat/O kerja/O keras/O ,/O cerdas/O ,/O tuntas/O dan/O ihklas/O https://t.co/H9nRo8LYyR/O
@jsjya/O :/O @kainimm/O bawel/O deh/O ,/O neng/O maunya/O pertamina/ORGANIZATION !/O Titik/O
@jsoomie/O :/O RT/O @jjkurs/O :/O Kangen/O yang/O lain/O tp/O males/O manggil/O nick/PERSON ./O Entar/O dikira/O absen/O sekolah/O ./O
@infomalang/O :/O RT/O @Pewedingtyasss/O :/O @infomalang/O Telah/O hilang/O STNK/O A/PERSON ./O N/PERSON Witanto/PERSON dengan/O Nomor/O polisi/O AG/O 3201/O JY/O bagi/O yang/O menemukan/O harap/O hubungi/O 085691911817/O
@RezaNucleo/O :/O @KRMTRoySuryo/O indonesia/LOCATION raya/O gk/O hapal/O ./O belanja/O ketipu/O ./O di/O begoin/O akun/O palsu/O ./O lengkap/O roy/PERSON wkwkwk/O
@joelsnpr_/O :/O Intie/O nge-dinner/O ae/O lah/O (/O at/O Bakmi/O Jogja/LOCATION '/O plengkung/O gading/O '/O )/O https://t.co/YmqsZTG0jp/O
@Will__lliW/O :/O Reuni/O hahha/O
@Inilah_Sulsel/O :/O Bunga/O Bank/O Masih/O Tinggi/O Bikin/O Sepi/O Bisnis/O Properti/O
<16>@MilesFilms/O mempersembahkan/O sebuah/O film/O oleh/O Riri/PERSON Riza/PERSON :/O #Athirah/O Tiga/O hari/O lagi/O di/O bioskop/LOCATION kesayangan/O anda!/O https://t.co/BmSUfeV1oC
<77>https://t.co/tKxAuRbsH7/O Setelah/O Warkop/ORGANIZATION ,/O 'Tuyul/O dan/O Mbak/O Yul/PERSON Reborn'/O Juga/O Raup/O Sukses/O 
<9>/O Wefie/PERSON bersama/O mahasiswa/O Indonesia/LOCATION yg/O berkuliah/O di/O Singapore/ORGANIZATION Management/ORGANIZATION University/ORGANIZATION ,/O Singapura/LOCATION ,/O Rabu/O (4/5)/O ./O https://t.co/78RmtgsNwp
@daerahPasuruan/O :/O Disnaker/ORGANIZATION Surabaya/LOCATION :/O PT/ORGANIZATION Pelindo/ORGANIZATION III/ORGANIZATION Terbukti/O Melanggar/O Aturan/O Ketenagakerjaan/O https://t.co/PlnmspqTez/O
<90>https://t.co/nXaPafHP1u/O Masih/O Sayang/O Marshanda/PERSON ,/O Egi/PERSON John/PERSON :/O Tolong/O Hapus/O Semua/O Foto/O Saya/O 
@ridwankamil/O :/O saya/O hampir/O tiap/O hari/O sepeda/O ke/O kantor/O ,/O makanya/O banyak/O nemu/O problem/O lapangan/O ,/O termasuk/O preman2/O omprengan/O itu/O ./O https://t.co/yWeXFXcvrg/O
@Lombokitacom/O :/O Kota/O Malang/LOCATION Diharapkan/O Mendunia/O Lewat/O Teknologi/O Digital/O https://t.co/1Rlw6vrXJh/O
@BMKG_Kalsel/O :/O Peta/O Analisis/O curah/O hujan/O Dan/O Peta/O Hari/O tanpa/O Hujan/O
@ridwankamil/O :/O Stiker/O Paten/O Disiapkan/O Bagi/O Pelanggar/O Parkir/O Sembarangan/O https://t.co/sW96Yeghfu/O
@ridwankamil/O :/O RT/O @LukmanEdy_HM/O :/O @ridwankamil/O fungsi/O parpol/O ada/O 4/O Pak/O ,/O 1/O ./O Pilar/O demokrasi/O ,/O 2/O ./O Pendidikan/O kebangsaan/O ,/O 3/O ./O Rekruitmen/O kepemimpinan/O bangsa/O
@JualPeninggiSBY/O :/O Grosir/O Peninggi/O Badan/O COD/O di/O Surabaya/LOCATION SMS/WA/O :/O 081330511338/O -/O PIN/O :/O 2C0A20E4/O #PeninggiBadan/O #Surabaya/O
@ridwankamil/O :/O kreativitas/O dan/O mojang2/O the/O best/O of/O Bandung/LOCATION besok/O hadir/O di/O Smesco/LOCATION Jakarta/LOCATION ./O Mari/O hadir/O ramaikan/O ./O https://t.co/mjnQ61Cw7w/O
<94>/O Mengintip/O Saluran/O Air/O di/O Kemang/LOCATION ,/O Ada/O yang/O Dicor/O https://t.co/FL3d4nZSHx/O #KASKUSNews
@palembang_OL/O :/O Mukti/PERSON Sulaiman/PERSON :/O Lulusan/O Stisipol/ORGANIZATION Harus/O Mampu/O Bersaing/O :/O Palembang/LOCATION ,/O Lulusan/O dari/O Sekolah/O Tinggi/O Ilmu/O Sosial/O https://t.co/qLrxmtVgI6/O
@tigorhutapea/O :/O kalau/O pak/O @basuki_btp/O berani/O sikap/O habis/O Agung/ORGANIZATION Podomoro/ORGANIZATION Land/ORGANIZATION ,/O nelayan/O teluk/O jakarta/LOCATION sujud/O syukur/O kepada/O Tuhan/O
@aliaamry2/O :/O @/O SMK/ORGANIZATION Bina/ORGANIZATION Informatika/ORGANIZATION Kota/O Bogor/LOCATION
@radityadika/O :/O Ada/O yg/O ngerap/O ./O ./O :/O )/O )/O https://t.co/BIuRZGoJjw/O
@hime_kunGfuu/O :/O RT/O @infoBMKG/O :/O Terkait/O Isu/O Puncak/O Badai/O di/O Sisi/O Selatan/LOCATION Jawa/LOCATION
@aldienIF18/O :/O RT/O @JKT48FC/O :/O Bukan/O hanya/O itu/O ,/O @Nadilavatic_ID/O pun/O juga/O memberi/O subsidi/O tiket/O di/O event/O hs/O Surabaya/LOCATION ./O Tapi/O hanya/O hs/O dengan/O Nadila/PERSON sebesar/O 15rb/O
@infomalang/O :/O RT/O @AndikaRondonuwu/O :/O accecoris/O buat/O hardcase/O di/O mana/O ya/O di/O malang/O ?/O ud/O muter2/O sana/O sini/O gk/O nemu/O ,/O tolong/O dong/O infonya/O thx/O
@TIDARbanyumas/O :/O RT/O @PP_TIDAR/O :/O Ketum/O TIDAR/ORGANIZATION :/O "/O Tidak/O Akan/O Ada/O Ampun/O Bagi/O Kader/O yang/O Korupsi/O !/O "/O Pernyataan/O Ketua/O Umum/O Tunas/O Indonesia/LOCATION Raya/O (/O TIDAR/ORGANIZATION )/O ./O
@posmetroinfo/O :/O Koto/LOCATION Sani/LOCATION Kabupaten/O Solok/LOCATION Diamuk/O Air/O Bah/O ,/O 2000/O Warga/O Menyelamatkan/O Diri/O ./O https://t.co/ioMTkcgTsR/O
@ZonaTangsel/O :/O Mau/O jago/O Animasi/O ,/O Broadcast/O ,/O Multimedia/O ,/O Rekayasa/O Perangkat/O Lunak/O ,/O dan/O Teknik/O Komputer/O ?/O
@MauJualBeli/O :/O Usul/O Gaji/O Rp/O 4,5/O Juta/Bulan/O Bebas/O Pajak/O
<73>/O Gundah/O Hati/O Pasien/O lantaran/O Rumah/LOCATION Sakit/LOCATION Ditutup/O Ahok/PERSON https://t.co/ZUVO7NeYnM/O #KASKUSNews
<47>/O MUI/ORGANIZATION Imbau/O Jangan/O Mudah/O Percaya/O pada/O Orang/O yang/O Mengaku/O Guru/O Spiritual/O https://t.co/lg6TnA7F44/O #KASKUSNews
@pemkotmalang/O :/O RT/O @FaruQ_IkkYuUDha/O :/O hujan2/O walikota/O malang/LOCATION menyambut/O para/O tukang/O becak/O untuk/O memberikan/O sembako/O kepada/O mereka/O @pemkotmalang/O
@husniafwina/O :/O Komersialisasi/O Pendidikan/O Tinggi/O ./O
<59>https://t.co/XO2zZVA4sh/O 'Kabur'/O Dari/O Brad/PERSON Pitt/PERSON ,/O Ini/O Tempat/O Persembunyian/O Angelina/PERSON Jolie/PERSON
@infomalang/O :/O #cuacamalang/O RT/O @bayu2bay/O :/O di/O sukun/LOCATION dan/O sekitarnya/O ujan/O deras/O ./O listrik/O padam/O pula/O
@portalSURYA/O :/O Kocak/O !/O Jelang/O Final/O Piala/O Bhayangkara/O 2016/O ,/O Wali/O Kota/O Malang/LOCATION https://t.co/2h3HDjeBoF/O -/O https://t.co/MOp6s1j1Ya/O https://t.co/pDw36zA4Hj/O
@radityadika/O :/O Gue/O mau/O bikin/O sesi/O Q/O &/O A/O lagi/O di/O Youtube/O ./O Yg/O punya/O pertanyaan/O ,/O kirim/O dlm/O bentuk/O video/O ke/O raditya.dika@gmail.com/O ya/O ./O Cus/O !/O
@LombokPostKoran/O :/O Lombok/LOCATION Sasar/O Pasar/O Malaysia/LOCATION
@ejadzatyy/O :/O Kuaters/LOCATION Sebana/LOCATION Cove/LOCATION Golf/LOCATION &/O Marina/LOCATION Resort/LOCATION Kota/LOCATION Tinggi/LOCATION @nizahalida/O https://t.co/xuJMNpo9zt/O
@pinkyzhoui/O :/O Biarkan/O oppa/O menjadi/O tulang/O punggung/O keluarga/O kecil/O kita/O kelak/O
@infomalang/O :/O RT/O @mbakgalih/O :/O @infomalang/O min/O min/O ./O ./O ./O info/O travel/O ke/O bali/LOCATION dong/O ./O ./O
@radityadika/O :/O RT/O @alphisugoi/O :/O Main/O ke/O rumah/LOCATION bang/PERSON radit/PERSON hihiw/O @siLoLox/O @bene_dion/O @zarryhendrik/O @ardibhironx/O @iyamrenzia/O @shitlicious/O @alialsanjani/O
<59>/O Poros/O Baru/O Tantang/O Ahok/PERSON ,/O Yusril/PERSON :/O SBY/PERSON -/O Amien/PERSON Rais/PERSON Turun/O Tangan/O https://t.co/Ba3sbOi9zN/O #KASKUSNews
@pemkotmalang/O :/O RT/O @bpbd_jatim/O :/O #BMKG/O #PeringatanDini/O Cuaca/O Jatim/LOCATION 10/O Maret/O 2016/O ,/O Pkl/O 11.40/O WIB/O https://t.co/J1DwTIsZFV/O
@bamset77/O :/O RT/O @kristwianto/O :/O tapi/O artis/O loe/O suruh/O bikin/O konser/O ,/O ./O ./O #BasukiBasi/O https://t.co/GGFCPi4XON/O
@velovedaja/O :/O Informasi/O adalah/O senjata/O
@zaf2502/O :/O RT/O @bharianmy/O :/O Banyak/O info/O mengenai/O artis/O kegemaran/O anda/O !/O https://t.co/xNUaLZ7L2a/O
@cyfatFathimah/O :/O Sebelum/O rapat/O aje/O eksis/O dlu/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @pakdekarwo1950/O :/O Gambar/O kita/O kirim/O ke/O Ditjen/ORGANIZATION Jembatan/O Kementerian/O @KemenPU/O agar/O juga/O diteliti/O secara/O kualitas/O teknis/O Jembatan/O ./O */O Pakde/PERSON Karwo/PERSON
@pemkotmalang/O :/O RT/O @KelSawojajar/O :/O #BebasSampah2020/O Ayo/O Ker/O KERJA/O BAKTI/O https://t.co/Z5JKwXCvCc/O @pemkotmalang/O @asli_malang/O @BebasSampahID/O
<70>/O Keluarga/O Korban/O Penikaman/O Preman/O Minta/O Pelaku/O Segera/O Ditangkap/O https://t.co/Tim8ethZsL/O #KASKUSNews/O https://t.co/v3Ha6spCg7
@EghyAyunitias/O :/O Bareng/O mimpi/O "/O @Tweetnesian/O :/O lebih/O sering/O ke/O bioskop/LOCATION bareng/O pacar/O //O keluarga/O //O temen/O //O sendirian/O ?/O "/O
@radityadika/O :/O Video2/O youtube/O gue/O dibikin/O kalo/O lagi/O sempet/O aja/O ./O Sekarang/O lagi/O gak/O sempet/O ./O ./O https://t.co/QZVjr6YwIP/O
@radityadika/O :/O Buat/O yg/O mau/O jadi/O Myanmar/LOCATION Pop/O Lovers/O kayak/O gue/O ,/O coba/O cek/O lagu/O ini/O jg/O deh/O ./O Judulnya/O Tha/O Di/O Ya/O Nya/O Nay/O Kin/O ./O Catchy/O :/O https://t.co/oZUTyZulob/O
@andreas_sabani/O :/O RT/O @antineolib98/O :/O @RamliRizal/O @jokowi/O pak/O RR/O mengajarkan/O kami/O ekonomi/O kerakyatan/O
@RendyRendytop1/O :/O @KRMTRoySuryo/O aduh/O gmn/O si/O wong/O itu/O kan/O akun/O palsu/O masa/O ahli/O IT/O tak/O bisa/O membedakn/O ,/O ya/O skr/O coba/O latihan/O lagu/O indonesia/LOCATION raya/O aja/O dulu/O
@KuliahBSIAja/O :/O RT/O @MNCP_Movie/O :/O Mau/O tau/O apa/O kata/O pemeran/O Kartini/PERSON @raniaputrisari/O tentang/O kunjungannya/O ke/O @KuliahBSIAja/O ?/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @Dinsos_Malang/O :/O @MalangPos/O @DeeOfGlory/O @infomalang/O @ribkastefanny/O @pemkotmalang/O info/O lebih/O lanjut/O akan/O kami/O sampaikan/O setelah/O petugas/O
<83>https://t.co/U39owOdpDa/O Bikin/O Mewek,/O Ashanty/PERSON Tulis/O Pesan/O Menyayat/O Hati/O Untuk/O Sang/O Bunda
@jhon_sheero/O :/O Kopdar/O keluarga/O besar/O #FJI/O (/O ikrom/PERSON ,/O Ikan/PERSON ,/O )/O
@bqkhyun10/O :/O Informasi/O saja/O
@zeihemmings/O :/O RT/O @SalsabillaAzhie/O :/O @Tha5SOSFamily/O AYO/O KELUARGA/O !/O
@rn_ah2/O :/O RT/O @melly_goeslaw/O :/O Tadi/O malam/O Baju/O putih/O cantik/O ini/O dari/O @isis_jakarta/O Photo/O by/O @putradjohan/O Make/O up/O dhirmanputra/O https://t.co/RrmYdQzD42/O
@motiv_aktor/O :/O Dewasa/O tak/O selalu/O menuntut/O kita/O berubah/O ,/O tapi/O perubahan/O yang/O baik/O selalu/O menuntut/O kita/O tuk/O lebih/O dewasa/O ./O
@inpogempa/O :/O Peringatan/O Dini/O Cuaca/O Wilayah/O JABODETABEK/LOCATION
<5>KEBERSAMAAN/O RISTY/PERSON TAGOR/O BARENG/O ANAK/O KEDUANYA/O ARKANA,/O CERIA/O TERUS!/O https://t.co/FdVdAcnEYH/O https://t.co/EXXFEWGsCj
@saradistya/O :/O Pertamina/ORGANIZATION Gandeng/O Tiga/O BUMN/O Kembangkan/O PLTS/O
@Rumah_Berita_/O :/O Mobil/O Jaguar/ORGANIZATION Milik/O M./PERSON Sanusi/PERSON "/O Masuk/O Garasi/O "/O KPK/ORGANIZATION https://t.co/Kd6fDV82An/O
@ayu_yuliarizka/O :/O RT/O @levinaangelinaa/O :/O skrg/O ,/O nunggin/O @NuBLINKOfficial/O ,/O psti/O klian/O cantik2/O deh/O #BLINKonXtraSelebRTV/O
@Rudiyanto_8/O :/O Sektor/O hulu/O Pertamina/ORGANIZATION terdiri/O dari/O kegiatan/O eksplorasi/O ,/O pengembangan/O dan/O produksi/O minyak/O dan/O gas/O ./O
@AlifahHanin/O :/O RT/O @SyedSaddiq/O :/O Dah/O tahu/O tahap/O pendidikan/O rendah/O ,/O kenapa/O potong/O pendidikan/O ?/O https://t.co/SHDJPCz8NH/O
@DanNafis/O :/O Kominfo/ORGANIZATION rilis/O aturan/O aplikasi/O dan/O konten/O internet/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @bpbd_jatim/O :/O #BMKG/O #PeringatanDini/O Cuaca/O Jatim/LOCATION 25/O Februari/O 2016/O ,/O Pkl/O 10.58/O WIB/O https://t.co/Viz2gfmf2H/O
<84>/O Marco/PERSON Verratti/PERSON Enggan/O Remehkan/O Arsenal/ORGANIZATION https://t.co/WwzJYdPda7/O #KASKUSLigaInggris/O #PL
<93>/O Pemprov/O DKI/LOCATION Jakarta/LOCATION Sumbang/O 95.508/O Ekor/O Hewan/O untuk/O Kurban/O Idul/O Adha/O https://t.co/7wuAbfTH5r/O #KASKUSNews
@radityadika/O :/O Mana/O yg/O selanjutnya/O tembus/O satu/O juta/O ?/O !/O https://t.co/nFtorcLYrK/O
<96>/O Turunkan/O Harga/O ,/O KTM/O Tantang/O Motor/O Jepang/O https://t.co/pf60ChmJYr/O #KASKUSNews/O https://t.co/DWRmRBjjX8
@revolusisosmed/O :/O RT/O @AYA_S0F1A/O :/O RIP/O Komisi/O Pelindung/O Koruptor/O @KPK_RI/O ./O Bekerja/O cc/O @LBH_Jakarta/O @RatnaSpaet/O @AndiArief_AA/O
@mitraloker/O :/O Guru/O Akuntansi/O ,/O Matematika/O ,/O Biologi/O ,/O Fisika/O
@hananghanuri/O :/O Juwita/PERSON nangis/O minta/O izin/O nonton/O artis/O favoritnya/O tp/O dilarang/O ibunya/O lalu/O disuruh/O cuci/O piring/O Haha/O kasihan/O @Ini_Talkshow/O #StereoDiIniTalkshow/O
@RintaAlvionita/O :/O Para/O wisatawan/O dari/O PT/ORGANIZATION ./O ACACIA/ORGANIZATION GROUP/ORGANIZATION SURABAYA/LOCATION Sebelum/O menyeberang/O https://t.co/VynpyeRw0l/O
@widjaya_yan/O :/O RT/O @sastragozali/O :/O Sutradara/O @garinfilm/O bersama/O keluarga/O besar/O David/PERSON
@infomalang/O :/O #gerhanamatahari/O RT/O @dhian_phita/O :/O di/O Malang/LOCATION https://t.co/o7kwAJ7hWr/O
@JurnalAkuntansi/O :/O mengapa/O bukti-bukti/O yang/O diperoleh/O secara/O eksternal/O lebih/O dapat/O diandalkan/O
@FrenkyChipenk/O :/O #nonton/O ryoharyanto/O dulu/O
@infomalang/O :/O RT/O @Adis_Prayoga/O :/O mau/O tanya/O ,/O tempat/O service/O jam/O automatic/O di/O malang/LOCATION dimana/O ?/O @infomalang/O
@Fikri_M25/O :/O RT/O @FansBuih/O :/O Nadse/O :/O aku/O itu/O ngebet/O jadi/O artis/O ,/O terus/O aku/O bayar/O produsen/O ./O Sampe/O jual/O mobil/O ,/O rumah/O ,/O tapi/O hasilnya/O ./O Jadi/O aku/O
<98>/O Saatnya/O Menjinakkan/O Ego/O Kita/O https://t.co/N3x3WplqjR/O #ForumKaskus/O https://t.co/PC6NFtC6Ce
@BRF15/O :/O Karawang/LOCATION pastikan/O tarif/O angkutan/O umum/O turun/O
<96>FOTO:/O VERRELL/PERSON BRAMASTA/PERSON GANTENG/O DI/O NIKAHAN/O PAPA,/O BIKIN/O SALAH/O FOKUS/O https://t.co/eSB9UZUxlF/O https://t.co/t2InYfsi11
@infomalang/O :/O #STNKMalang/O RT/O @nnnnfili/O :/O DICARI/O STNK/O dg/O nopol/O N/O 3604/O GT/O bagi/O yg/O menemukan/O hub/O ./O i/O 085791592713/O
@SherlySujanto/O :/O @/O Sekolah/LOCATION Bunda/LOCATION Mulia/LOCATION https://t.co/NN3hVdu7qK/O
<64>https://t.co/O qxyTracCT/O Akhirnya,/O Shaheer/O Sheikh/O 'Resmi'/O Menikah/O Dengan/O Erica/O Fernandes
@dyahrikandilla/O :/O RT/O @infoBMKG/O :/O Gempa/O 204/O km/O TimurLaut/LOCATION KEP-TALAUD/LOCATION -/O SULUT/LOCATION
@paradization/O :/O Prospek/O Kerja/O Jurusan/O Teknik/O Informatika/O
<52>/O Budi/PERSON Gunawan/PERSON Kini/O Berpangkat/O Jenderal/O ,/O Ini/O Reaksi/O Tito/PERSON Karnavian/PERSON https://t.co/WwWhg3tE7q/O #KASKUSNews
@infojatim/O :/O Zat/O Adiktif/O Hinggapi/O Pelajar/O di/O Kota/O Batu/LOCATION -/O https://t.co/C8hEmxhX31/O (/O Sindiran/O )/O Siaran/O https://t.co/8yjQEnKVPN/O #Batu/O
@n_resita/O :/O setelah/O lelah/O berkutat/O dengan/O angka/O angka/O di/O akuntansi/O
@Azebsauza_SN/O :/O RT/O @SamatorSurabaya/O :/O Set/O IV/O :/O Surabaya/ORGANIZATION Samator/ORGANIZATION 2-2/O Jakarta/ORGANIZATION BNI/ORGANIZATION Taplus/ORGANIZATION (/O 25-14/O ,/O 25-20/O ,/O 22-25/O ,/O 19-25/O )/O #Proliga2016/O #Wani/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @Dinsos_Malang/O :/O @retria/O @pemkotmalang/O kami/O sdh/O sering/O melakukan/O pembinaan/O pd/O anak/O tsb/O cara/O trbaik/O adlh/O kita/O bertindak/O tegas/O utk/O tdk/O
<85>https://t.co/URqIzuw0St/O Kemana/O Sosok/O Ayah/O di/O Kaleng/O Khong/ORGANIZATION Guan/ORGANIZATION ?/O Ini/O Kata/O Pelukisnya
@__homosapien/O :/O Aku/O taksuka/O orang/O sentuh/O keluarga/O aku/O
@Ristaflara/O :/O Jalan-jalan/O maleeem/O ./O #jalanmalioboro/O #Jogja/O #holiday/O #kalo/O bisa/O jgn/O (/O w/O //O andri/PERSON at/O Jalan/LOCATION Malioboro/LOCATION )/O [/O pic/O ]/O https://t.co/7n26KTrqgo/O
<38>/O Senin/O (18/4)/O pagi/O ,/O SBY/PERSON beri/O kuliah/O umum/O di/O Sekolah/LOCATION Staf/O &/O Komando/O (Sesko)/O TNI/ORGANIZATION di/O Markas/O Komando/O Sesko/O TNI/ORGANIZATION ,/O Bandung/LOCATION ./O https://t.co/mGXIEsykz9/O
@infomalang/O :/O Semua/O AHASS/O bisa/O RT/O @rahastory93/O :/O Info/O dong/O buat/O service/O scoopy/O yang/O bagus/O di/O mana/O ya/O ?/O ?/O makasih/O ./O
@infomalang/O :/O Bandara/LOCATION Purboyo/LOCATION Malang/LOCATION Selatan/LOCATION Selesai/O 2019/O https://t.co/8JXLVTRERd/O
@LioDiegoSabrina/O :/O Senang/O sekali/O tamasya/O keluarga/O di/O Universal/LOCATION Studios/LOCATION Singapore/LOCATION
@ayu_tweet/O :/O Meskipun/O disisipi/O intrik/O dan/O polemik/O ,/O kajian/O putri/PERSON hr/O ini/O tetap/O lancar/O
@roland_02/O :/O npa/O lee/O 1/O ampe/O meluncur/O dri/O kota/O -/O manado/LOCATION wkwkwkw/O #aprilmob/O (/O Ryan/PERSON ,/O Septian/PERSON ,/O Elfan/PERSON )/O https://t.co/xviYxaI93p/O
@RBerbagi_Ilmu/O :/O Dan/O kita/O jd/O bisa/O melihat/O siapa2/O saja/O yg/O bnr2/O tulus/O berjuang/O bersama/O untuk/O kemajuan/O pendidikan/O daerahnya/O ya/O @didadidu/O
@krisstinelicouz/O :/O Konsep/O syariah/O sejalan/O dg/O sistem/O gotong/O royong/O rkyt/O Indonesia/LOCATION "/O @kompascom/O :/O Properti/O Syariah/O Makin/O Diperhitungkan/O https://t.co/NFOKmGQA4b/O "/O
@Shinopnop/O :/O Keluarga/O baru/O d/O kost'an/O ayeee/O Ceritanya/O ngajak/O maen/O
@TRCBPBDDIY/O :/O #CitraRadarCuaca/O
@Cambalado/O :/O Karawang/LOCATION pastikan/O tarif/O angkutan/O umum/O turun/O
@nilamauly/O :/O RT/O @DuniaCowokCewek/O :/O Pilihlah/O wanita/O yang/O mampu/O bekerja/O keras/O di/O saat/O sulit/O ./O Jangan/O pilih/O wanita/O yang/O hanya/O bisa/O menuntut/O ./O
@samali190617/O :/O @ridwankamil/O persib/ORGANIZATION ke/O jakarta/LOCATION minggu/O kira/O kira/O kondusif/O ga/O kang/O
@ridwankamil/O :/O Menyemangat/O anak2/O muda/O Medan/LOCATION tentang/O pentingnya/O mengejar/O mimpi/O dengan/O etos/O kerja/O keras/O ,/O cerdas/O dan/O peduli/O pada/O NKRI/ORGANIZATION https://t.co/tRsWodLgYJ/O
@agoezt_20/O :/O Kok/O ada/O HS/O Surabaya/LOCATION sih/O ?/O ?/O
<18>/O Ini/O nih/O penampakan/O TKP/O #MeetTheExpert/O Amnesty/O Pajak/O di/O Kantor/O KASKUS/ORGANIZATION ,/O Gan!/O https://t.co/M8i4ewRIrG
<42>/O Canberra/LOCATION (7/4)/O ,/O bertukar/O pikiran/O dg/O Menhan/O Australia/LOCATION Marise/PERSON Payne/PERSON ttg/O perkembangan/O lingkungan/O strategis/O Asia/LOCATION Pasifik/PERSON2/O https://t.co/0JEsGagSUo/O
@aduanBRTI/O :/O RT/O @kemkominfo/O :/O 2/O ./O Ditjen/O Penyelenggaraan/O Pos/O dan/O Informatika/O bersama/O Ditjen/O Kependudukan/O &/O Pencatatan/O Sipil/O meresmikan/O pemanfaatan/O Nomor/O
@diana_firaa/O :/O Cussss/O bsk/O berangkat/O sekolah/LOCATION lagi/O ./O Biar/O gaada/O yang/O namanya/O hari/O tenang/O
@infopapuan/O :/O Kemenkeu/ORGANIZATION Serahkan/O Aset/O Pertamina/ORGANIZATION ke/O Kementrian/ORGANIZATION PUPR/ORGANIZATION
@inpojabar/O :/O Ini/O Faktor/O Warga/O Desa/O Mandalasari/LOCATION Kabupaten/O Bandung/LOCATION Belum/O Memiliki/O Akta/O Kelahiran/O https://t.co/tnrwxkBq6g/O #Bandung/O
@infomalang/O :/O RT/O @muchammad92/O :/O info/O dongg/O kos/O harian/O buat/O cwo/O //O homestay/O makasih/O
@ImYoers_Manado/O :/O RT/O @cigierzMANADO/O :/O di/O Follow/O ya/O Fansbase/O Regional/O dari/O Kota/O Manado/LOCATION Cc/O :/O @TWIBI_MNDO/O https://t.co/1AZTcInyqi/O
@ndhirariffn/O :/O Berbahagia/O lah/O kalian/O yang/O berada/O di/O rumah/O
@infomalang/O :/O @ahmad_dinan naik/O GA/O ,/O turun/O Ramayana/LOCATION ./O Baliknya/O jg/O naik/O GA/O lagi/O ,/O turun/O pasar/O Klojen/LOCATION ,/O (/O dkt/O stasiun/O )/O jalan/O kaki/O dikit/O ke/O JL/LOCATION ./O Pattimura/LOCATION
<94>/O Dulu/O Akrab/O Banget/O ,/O Kok/O Sekarang/O Seperti/O Gak/O Saling/O Kenal?/O /O https://t.co/eL1XWzgZTu/O #ForumKaskus
@pemkotmalang/O :/O RT/O @KelSawojajar/O :/O #BebasSampah2020/O Ayo/O Ker/O KERJA/O BAKTI/O @pemkotmalang/O @asli_malang/O @BebasSampahID/O https://t.co/gUhiXki6yX/O
<4>/O 4/O ./O Implementasi/O Sustainable/O Development/O Goals/O (SDGs)/O ,/O terutama/O yg/O berkaitan/O dgn/O keamanan/O dan/O perdamaian./O
@erwinjwp/O :/O Tadi/O kita/O padus/O ikut/O Paskah/O Oikumene/O Kabupaten/O bawain/O keren/O kan/O ?/O Sukses/O lohh/O ,/O bagus/O kan/O ?/O
@radityadika/O :/O Hmmmm/O ./O ./O https://t.co/agPVmym1e2/O
<21>/O BIN/ORGANIZATION Harus/O Mampu/O Mengorganisasi/O Lembaga/O Intelijen/O di/O Seluruh/O Indonesia/LOCATION https://t.co/TdkjdxOy3n/O #KASKUSNews
@pemkotmalang/O :/O RT/O @ulinindonesia/O :/O Karnaval/O Budaya/O Hiasi/O Perayaan/O Imlek/O 2016/O di/O Malang/LOCATION https://t.co/DLDSpdSd6X/O
@iamelhaq/O :/O Raksasa/O dari/O Jogja/LOCATION singgah/O Pontianak/LOCATION !/O (/O Irma/PERSON @cinema21/O )/O https://t.co/1umAw0X5E3/O
@Anton_djakarta/O :/O Orang/O paling/O gue/O nggak/O suka/O dalam/O sejarah/O itu/O Mochtar/PERSON Lubis/PERSON ,/O sepanjang/O hidupnya/O serang/O serang/O Bung/O Karno/PERSON terus/O ./O https://t.co/I3Ffyao0MG/O
@PrinceJjk_/O :/O @vtaehx/O gua/O ga/O miskin/O ,/O gua/O biasa/O aja/O ./O Yg/O penting/O bisa/O idupin/O keluarga/O
@HarifasLazuardi/O :/O 5/O Cara/O Yang/O Untuk/O Hilangkan/O Bosan/O Rumah/O https://t.co/sJLBU8Bt08/O
@KicauPulitik/O :/O Malang/LOCATION Resmi/O Gelar/O Pameran/O Kota/O Kreatif/O https://t.co/ZOXJziS45q/O #KicauPulitik/O
<17>/O Tiongkok/LOCATION dan/O Bahan/O Makanan/O Pokoknya/O https://t.co/tyDU9Gp1ED/O #KASKUSNews/O https://t.co/gJFCrJnwtY
@dkngardabangsa/O :/O RT/O @PKB_Surabaya/O :/O @KabilMubarak/O bersama/O kelompok/O budidaya/O ikan/O gotong/O royong/O mandiri/O kec-Sawahan/LOCATION @arifin_syam/O @BeritaPKB/O @FraksiPKB/O
@infomalang/O :/O RT/O @RealYUDHO/O :/O @infomalang/O dicari/O 1/O manusia/O yang/O bisa/O maintenance/O management/O metode/O RCM/O II/O ./O
@ridwankamil/O :/O kalo/O smp/O //O sma/O bisa/O gratis/O ./O kalo/O S1/O ada/O beasiwa/O utk/O sarjana/O dari/O pemkot/O ./O kontak/O disdik/O jln/LOCATION ahmad/LOCATION yani/LOCATION ./O https://t.co/npbm8Xknzk/O
@sekarr_ayu/O :/O (/O kiku/PERSON @lippoplazajogja/O )/O
@infomalang/O :/O termasuk/O Malang/LOCATION dan/O Batu/LOCATION https://t.co/Nx4SEeTyo0/O
@ridwankamil/O :/O 1/O ./O Dia/O bukan/O sopir/O angkot/O ,/O tapi/O anggota/O komplotan/O pelanggar/O hukum/O rutin/O ./O 2/O ./O Dia/O mau/O kabur/O spt/O biasa/O ,/O maka/O sy/O cegat/O ./O https://t.co/zlHvZoJesW/O
@informasi_bali/O :/O #LokerBali/O Lowongan/O Kerja/O
@KurirSuper/O :/O Butuh/O Informasi/O mengenai/O pengiriman/O
@Arifirx/O :/O @kotaindramayu/O Yang/O ngefans/O sama/O yang/O cantik/O cantik/O boleh/O dateng/O di/O kota/O sebelah/O ya/O (/O 30/04/2016/O )/O #JKT48KeCirebon/O https://t.co/670BpG5iYI/O
@Cerita_Ayah/O :/O Mengeksplorasi/O Ragamnya/O Indonesia/LOCATION ./O
@AreaBintaro/O :/O Persija/ORGANIZATION Jakarta/LOCATION Proses/O Kerjasama/O dengan/O JNE/ORGANIZATION -/O Tribunnews/ORGANIZATION https://t.co/DoMUtcGGml/O
@Melodiest48/O :/O RT/O @DeviFP/O :/O Subsidi/O cd/O Mahagita/O DS/O Jogja/LOCATION 24/O April/O 2016/O Jogja/LOCATION City/LOCATION Mall/LOCATION !/O https://t.co/Cq5EFlV78J/O
@ALorantifolia/O :/O RT/O @hariankompas/O :/O Pusat/O Ekonomi/O Baru/O Didorong/O "/O Konferensi/O Kota-kota/O Kreatif/O 2016/O Digelar/O di/O Kota/O Malang/LOCATION https://t.co/RSDlkWlvBv/O
@radityadika/O :/O Tengah/O malem/O nanti/O upload/O VLOG/O baru/O di/O Youtube/O ah/O ./O Siapa/O yg/O ngincer/O komen/O pertama/O ?/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @pakdekarwo1950/O :/O Setelah/O menerima/O data/O teknis/O dari/O Dinas/ORGANIZATION PU/ORGANIZATION Bina/ORGANIZATION Marga/ORGANIZATION dan/O pantauan/O @bpbd_jatim/O saya/O pastikan/O jembatan/LOCATION Suhat/LOCATION aman/O ./O
@e8irma/O :/O Kumpulan/O Foto/O Terbaru/O Artis/O Cantik/O Yuki/PERSON Kato/PERSON :/O https://t.co/rT59KY5syL/O
@YeeeMilanoo/O :/O 3/O artis/O Malaysia/LOCATION ini/O @ainantasneem/O
@ElshintaDotCom/O :/O KAI/ORGANIZATION kembali/O turunkan/O tarif/O KA/O ekonomi/O bersubsidi/O
@mtrmkg5/O :/O RT/O @YamahaIndonesia/O :/O Yamaha/ORGANIZATION Mio/O Z/O mjd/O motor/O Uji/O Test/O pd/O pembuatan/O SIM/O C/O di/O Jakarta/LOCATION Timur/LOCATION ,/O 30/O Maret/O 2016/O lalu/O #zagoansuper/O
@radityadika/O :/O Minta/O cium/O aja/O susah/O ./O ./O https://t.co/GdjynxueDM/O
<89>/O Sandiaga/PERSON Uno/PERSON Tak/O Takut/O Meski/O Ahok/PERSON Tidak/O Cuti/O https://t.co/Ho9KG7yh3f/O #KASKUSNews
@infomalang/O :/O RT/O @PrastyoNgalam/O :/O Banjir/O depan/O rumah/LOCATION jl/LOCATION ./O Pelabuhan/LOCATION tanjung/LOCATION priok/LOCATION slilir/O bakalan/O krajan/O @infomalang/O @PemkotMalang/O https://t.co/Q5BcNeDURx/O
@official_josua/O :/O Josua/PERSON Manurung/PERSON
@ignatiazora/O :/O RT/O @TrinityTraveler/O :/O Enaknya/O liburan/O keluarga/O anggota/O DPR/ORGANIZATION
@pemkotmalang/O :/O RT/O @Pusdalops_Mlg/O :/O @pemkotmalang/O https://t.co/0OmlRtc5I5/O
@CelotehCianjur/O :/O Follow/O @LaxmiCreations/O &/O IG/O :/O LaxmiCreations/O |/O Sedia/O berbagai/O BUNGA/O RANGKAIAN/O +/O BUNGA/O PAPAN/O dll/O #FreeOngkir/O #Jakarta/O https://t.co/mnYWrIm9iL/O
@Khadijahhh_/O :/O RT/O @_TawarHati_/O :/O Bila/O niat/O ,/O banyak/O perkara/O yang/O datang/O menghalang/O ./O Sebab/O itulah/O menuntut/O ilmu/O itu/O dipanggil/O Jihad/O ./O
@BSITasikmalaya/O :/O RT/O @MNCP_Movie/O :/O Mau/O tau/O apa/O kata/O pemeran/O Kartini/PERSON @raniaputrisari/O tentang/O kunjungannya/O ke/O @KuliahBSIAja/O ?/O
@radityadika/O :/O @zarryhendrik/O @ardibhironx/O @alphisugoi/O @iyamrenzia/O di/O rumah/O gue/O aja/O sini/O
@ridwankamil/O :/O Warga/O Bdg/LOCATION ,/O besok/O semua/O PKL/O di/O jl/LOCATION Purnawarman/LOCATION akan/O ditata/O dan/O dipindahkan/O ke/O lokasi/O baru/O ./O Pejalankaki/O akan/O nyaman/O lg/O ./O https://t.co/e4uBmOFwRQ/O
@PMaya82/O :/O Ejen/PERSON Dakwa/O Zlatan/PERSON Ibrahimovic/PERSON Gila/O Uang/O :/O ZLATAN/PERSON Ibrahimovic/PERSON menuntut/O gaji/O sebanyak/O 600,000/O seminggu/O https://t.co/gtMcY2Cjar/O #JDT01/O
@inpojabar/O :/O 5/O Sekolah/O di/O Kabupaten/O Bekasi/LOCATION Siap/O Ikut/O UNBK/O -/O Republika/O Online/O https://t.co/9CloKWa5Wd/O #Bekasi/O
@_prodem/O :/O Tersenggol/O Motor/O ,/O Sebuah/O Mobil/O Boks/O '/O Nyemplung/O '/O ke/O Sawah/O https://t.co/BUSl6DJMyg/O https://t.co/EifEmiUtky/O
@ridwankamil/O :/O RT/O @sudjiwotedjo/O :/O Pendidikan/O bangsamu/O terlalu/O menitik-beratkan/O kata/O sbg/O arti/O ./O Unsur/O bunyi/O //O musik/O dari/O kata/O dianulir/O ./O Akibatnya/O bangsamu/O cm/O
<90>/O Fidget/O Cube:/O Permainan/O Yang/O Akan/O Membuat/O Jari/O Agan/O Selalu/O Sibuk/O https://t.co/rsRcBq3GoG/O #ForumKaskus
@infotegal/O :/O Gubernur/O Jateng/LOCATION Sarankan/O Penerangan/O Pantai/O di/O Kota/O Tegal/LOCATION https://t.co/5e1lP8wfOg/O #infoTegal/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @publikinfo/O :/O Walikota/O Malang/LOCATION Tinjau/O Lokasi/O Tanah/O Longsor/O :/O https://t.co/NMFRyI178Y/O @pemkotmalang/O
@musclecar909/O :/O RT/O @DoaKalbu/O :/O Menuntut/O ilmu/O wajib/O atas/O tiap/O muslim/O (/O baik/O muslimin/O maupun/O muslimah/O )/O (/O HR/O ./O Ibnu/PERSON Majah/PERSON )/O
@jariburuhmigran/O :/O PERLINDUNGAN/O TKI/O :/O Semua/O Kebutuhan/O TKI/O Kini/O Bisa/O Didapatkan/O di/O LTSA/O P2TKI/O -/O Jogjapolitan/O Harian/O Jogja/LOCATION https://t.co/kZUAWydS9q/O
@tbhzedd/O :/O #throwback/O @Zedd/O Jakarta/LOCATION ,/O December/O 2013/O ./O https://t.co/UtmzbTJnFc/O
@tino04_/O :/O cinta/O itu/O berikan/O ,/O layaknya/O berkata/O saya/O mencintaimu/O apa/O ada/O ,/O tanpa/O menuntut/O cintai/O saya/O apa/O ada/O ./O
@pemkotmalang/O :/O @pemkotmalang/O Foto/O #JembatanSoehat/O "/O melengkung/O "/O disebarkan/O oleh/O oknum/O yg/O tdk/O bertanggungjawab/O &/O menimbulkan/O keresahan/O ./O
@Muchlis_Asyhari/O :/O RT/O @AremafcOfficial/O :/O Diputuskan/O rombongan/O aremania/O dr/O kanjuruhan/LOCATION dan/O alun2/O batu/LOCATION utk/O bersama/O kumpul/O berangkat/O di/O stasiun/LOCATION kota/O malang/LOCATION sabtu/O
@pemkotmalang/O :/O @nanda_mega/O https://t.co/V0jNxu6q2o/O
@infomalang/O :/O RT/O @jitu34900/O :/O @infomalang/O Boleh/O minta/O info/O pengasuh/O balita/O dgn/O harga/O yg/O terjangkau/O di/O area/O Malang/LOCATION Kota/O ?/O
@senasurya53/O :/O @kompascom/O @M_taufik/O @Halus24/O iya/O sih/O !/O kalau/O hasil/O nyolong/O dan/O maling/O ?/O
@ridwankamil/O :/O dagang/O aja/O ./O ada/O kredit/O tanpa/O bunga/O tanpa/O agunan/O sd/O 30/O jt/O ./O kredit/O melati/O (/O melawan/O renternir/O )/O ./O BPR/O kota/O Bdg/LOCATION ./O https://t.co/qOTLk3dgAO/O
@ridwankamil/O :/O RT/O @IndoSoccer/O :/O Quote/O pak/O @ridwankamil/O untuk/O @persib/O https://t.co/5vFxBJXazZ/O
@Makintau/O :/O Badai/O Dahsyat/O Akan/O Terjang/O Jawa/LOCATION ?/O Ini/O Kata/O BMKG/ORGANIZATION
<97>https://t.co/VPlpXnxFre/O Cute/O Banget,/O Lee/PERSON Jong/PERSON Suk/PERSON Berhasil/O 'Menipu'/O Teman/O Lagi/O 
@titarohmatul/O :/O RT/O @larasryaners/O :/O @titarohmatul/O sekarang/O aku/O mengerti/O tujuanmu/O menebar/O janji-janji/O yg/O memuakkan/O itu/O ;/O hanya/O agar/O aku/O berhenti/O merengek/O
@Masker_Surabaya/O :/O Grosir/O Vitaline/O Softgel/O Tiens/O di/O Surabaya/LOCATION SMS/WA/O :/O 081333149409/O -/O PIN/O :/O 5CECF32B/O https://t.co/6YgAxpvPXA/O
@MujibuddinMorsh/O :/O Saya/O jadi/O yang/O kedua/O
<51>https://t.co/5J9gWwBNUd/O Mario/PERSON Teguh/PERSON Akhirnya/O Bersedia/O Temui/O Deddy/PERSON Corbuzier/PERSON Asalkan...
@KaskusBerita/O :/O Ayu/PERSON Ting-Ting/PERSON Merasa/O Tak/O Punya/O Privacy/O https://t.co/17U1ELlvkG/O
@infoSerang/O :/O BMKG/ORGANIZATION Serang/LOCATION :/O Jangan/O Menelepon/O Saat/O Ada/O Petir/O
@sultan17falah/O :/O Indonesia/LOCATION Raya/O akan/O melebihi/O Britania/O Raya/O !/O #hiduplahindonesiaraya/O #SFBasyah/O
@ndduttzz/O :/O Aku/O masuk/O kamar/O ,/O nyalain/O AC/O bobo/O manis/O aja/O
@ridwankamil/O :/O gampang/O ./O di/O area/O yg/O ada/O tiang/ P/O coret/O ./O https://t.co/IqkRfGIzD0/O
@PorosBekasi/O :/O DAPATKAN/O INFORMASI/O SMA/O NEGERI/O 14/O KOTA/O BEKASI/LOCATION
@yogitanjung/O :/O Hujan/O turun/O ,/O alhasil/O nyangsang/O disini/O (/O Romario/PERSON Gor/LOCATION Gotong/LOCATION Royong/LOCATION Subang/LOCATION )/O https://t.co/fmDECyjsSu/O
@pemkotmalang/O :/O #InfoBencana/O Sabtu/O (/O 27/O //O 2/O )/O 06.00/O WIB/O longsor/O di/O wil/O Kel/LOCATION Tanjungrejo/LOCATION Sukun/LOCATION ,/O korban/O nihil/O ./O Lokasi/O diberi/O grs/O bahaya/O https://t.co/B3juLmhSuQ/O
@infomalang/O :/O RT/O @gaaeggaa:/O @infomalang/O buat/O yang/O lewat/O di/O daerah/O Lavalette/LOCATION ,/O jalan/O di/O bagian/O rel/O kereta/O lubang/O cukup/O besar/O ,/O hati-hati/O
@radityadika/O :/O SUCRD/O 2/O akan/O ada/O lagi/O tahun/O depan/O ./O https://t.co/HjY30zhZ64/O
@belengjatim/O :/O Kocak/O !/O Jelang/O Final/O Piala/O Bhayangkara/O 2016/O ,/O Wali/O Kota/O Malang/LOCATION https://t.co/eLMWcB9YFD/O -/O https://t.co/PtTtAXt9TI/O
@GunxDiah/O :/O RT/O @montytiwa/O :/O Ahli/O Informatika/O Demokrat/O ./O
@belengjatim/O :/O Gugatan/O Pengelolaan/O SMA/SMK/O di/O Surabaya/LOCATION Dapat/O Dukungan/O Dewan/O ,/O ini/O Bentuk/O Dukungan/O itu/O https://t.co/plcE3czw7k/O
@radityadika/O :/O Karena/O gue/O biasanya/O baru/O pulang/O kerja/O jam/O segitu/O ./O https://t.co/gtIA4IGRyN/O
@infomalang/O :/O RT/O @PuspitaFM/O :/O #JMR/O Saat/O gelang/O akan/O dilepaskan/O oleh/O petugas/O ,/O kakek/O tsb/O mnolak/O ./O shg/O gelang/O tsb/O ttp/O dipakai/O beliau/O |/O Bu/O Restu/PERSON -/O Direktur/O RSSA/ORGANIZATION
@radityadika/O :/O Kerjaan/O hari/O ini/O ./O ./O https://t.co/Xo4Y3LYc2j/O
@ridwankamil/O :/O Warga/O Bdg/LOCATION ,/O hayu/O besok/O ke/O Masjid/LOCATION Agung/LOCATION Bandung/LOCATION ,/O kita/O salat/O subuh/O bareng/O lanjut/O salat/O gerhana/O jam/O 6.15/O ./O Ditunggu/O ya/O https://t.co/M7pdZCdZdp/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @pekerjarumahan/O :/O Rapat/O Bulanan/O #ProgramMAMPU/O #PekerjaRumahan/O 29/O Feb-1/O Maret/O 16/O ./O @PemkotMalang/O @pakdekarwo1950/O @GNFI/O #MonthlyMeeting/O
@noralasz/O :/O makan/O hawau/O (/O @/O Asam/O Pedas/O Claypot/O Kota/O Laksamana/O in/O Malacca/O ,/O Melaka/LOCATION )/O https://t.co/kIFQ9LDCMy/O
@wynamusa/O :/O @AzharReduan/O sekolah/LOCATION
@ridwankamil/O :/O BDG/LOCATION pengangguran/O turun/O 11/O %/O ke/O 8/O %/O ./O Gini/O ratio/O (/O ketimpangan/O )/O jg/O turun/O ./O Org/O miskin/O sekolah/O ,/O beras/O &/O kesehatan/O gratis/O ./O https://t.co/ta0Asin5V2/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @jokowi/O :/O Selamat/O Hari/O Perempuan/O Sedunia/O ./O Hentikan/O diskriminasi/O dan/O kekerasan/O terhadap/O perempuan/O -/O Jkw/PERSON
<32>https://t.co/3Q7SifILua/O Khloe/PERSON Kardashian/PERSON Siap/O Gantikan/O Angelina/PERSON Jolie/PERSON di/O Hati/O Brad/PERSON Pitt/PERSON
@pemkotmalang/O :/O Ingin/O tahu/O ttg/O #PIN/O ?/O Simak/O dialog/O interaktif/O dg/O @dinkes_KoMal/O ,/O Selasa/O (/O 8/O //O 3/O )/O 11/O ./O 00/O di/O @RadioKencana/O FM/O 91/O ./O 9/O ./O Stream/O https://t.co/RppCWsRDPA/O
@rrma19/O :/O RT/O @FansBuih/O :/O Feni/PERSON :/O soalnya/O keluarga/O aku/O di/O Cianjur/LOCATION ,/O aku/O gak/O bisa/O disini/O ./O Jadi/O kemungkinan/O aku/O kembali/O ke/O Cianjur/LOCATION dan/O gak/O kembali/O
@GoBabel/O :/O BMKG/ORGANIZATION :/O Hujan/O Lebat/O dan/O Petir/O di/O Pulau/LOCATION Bangka/LOCATION dan/O Pulau/LOCATION Belitung/LOCATION
@dwickstez/O :/O Hei/O @razanfawwaz/O @luhab_96/O yuk/O ikut/O @simulasisbmptn/O trbesar/O d/O indonesia/LOCATION ,/O serentak/O d/O 11/O kota/O https://t.co/BUlsgb53vV/O
@ridwankamil/O :/O 3/O ./O komplotan/O ini/O sdh/O sy/O ingatkan/O dgn/O lisan/O belasan/O kali/O ./O 4/O ./O Sdh/O dirazia/O Skogar/O berkali-kali/O ,/O krn/O ada/O oknum/O aparat/O jd/O beking/O ./O skg/O play/O victim/O
@thiieeRP/O :/O biar/O bs/O nonton/O batman/O yaa/O
@ridwankamil/O :/O hatur/O nuhun/O dedikasina/O ./O Siap2/O bisa/O aya/O grup/O Jedi/O Master/O sumping/O ./O ttd/O Darkside/O Mayor/O ./O https://t.co/qaWefEKV2l/O
@KepoanNabilah/O :/O Sejatinya/O seorang/O wanita/O tidak/O menuntut/O banyak/O kecuali/O sebuah/O pengertian/O ./O
@smartfm_sby/O :/O Simak/O &/O dengarkan/O
@Rudiyanto_8/O :/O Pertamina/ORGANIZATION selalu/O bekerja/O dengan/O baik/O demi/O bangsa/O dan/O negara/O indonesia/LOCATION khususnya/O di/O bidang/O energi/O
@infomalang/O :/O RT/O @dyahdii/O :/O bentuk/O mataharinya/O kek/O jelly/O bean/O cc/O :/O @infomalang/O https://t.co/sdXTAQPUiP/O
@grace_ananda_/O :/O Himpunan/ORGANIZATION Mahasiswa/ORGANIZATION Jurusan/O Akuntansi/O STIE/ORGANIZATION YKPN/ORGANIZATION Yogyakarta/LOCATION
@Rama_Ahenk/O :/O Frestea/O ne/O Klasik/O enak/O banget/O (/O Indomaret/ORGANIZATION Jl/LOCATION ./O Jogja/LOCATION -/O Solo/LOCATION KM/O ./O 13/O Kalasan/LOCATION Yogyakarta/LOCATION )/O https://t.co/uB2N46koeR/O
@Ivanfarianto/O :/O RT/O @BolaBanget/O :/O Penggawa/O Arema/ORGANIZATION Langsung/O Terbang/O ke/O Jakarta/LOCATION https://t.co/tfzVG3TLXO/O
@RohisNurrohim7/O :/O banyak/O orang/O menuntut/O ilmu/O itu/O salah/O berniat/O bukan/O untuk/O diamalkan/O tapi/O untuk/O ngajari/O orang/O lain/O "/O #PesanBuya/O
@infomalang/O :/O @luluk_13/O di/O semua/O posyandu/O per-RT/O bisa/O ./O Atau/O di/O Puskesmas/LOCATION //O Rumah Sakit/O
@infomalang/O :/O RT/O @rofiqteub/O :/O @infomalang/O min/O ,/O mohon/O info/O toko/O jual/O printer/O epson/ORGANIZATION yang/O paling/O murah/O dimana/O ?/O Tks/O ./O
@eddopaais/O :/O @iputribe/O Pa/O kabar/O ni/O ?/O Keluarga/O sehat/O ?/O Ya/O memang/O sdh/O lama/O
@InfoMalangCity/O :/O Polisi/O Razia/O Rumah/O Kos/O Demi/O Meminimalisir/O Peredaran/O Narkoba/O
<65>/O KJRI/ORGANIZATION Jeddah/LOCATION :/O 73/O WNI/O Dipulangkan/O dari/O Arab/LOCATION Saudi/LOCATION ,/O Ada/O 8/O Anak-anak/O https://t.co/SpN8LcszcC/O #KASKUSNews
<6>/O Lihat/O Pengalaman/O Si/O Agan/O Ini/O Sekolah/O Dengan/O Sistem/O Full/O Day/O School/O https://t.co/mKA6d9NaxC/O #ForumKaskus
<69>https://t.co/0BmuFRaQPd/O Pihak/O Warner/O Yakin/O Kolaborasi/O Kotak/ORGANIZATION -/O Anggun/PERSON Bakal/O Disambut/O Baik
@levinaangelinaa/O :/O Kok/O jd/O mlm/O bgt/O ?/O
@_ydnef/O :/O RT/O @TwitPerli/O :/O Masuk/O rumah/O
@infomalang/O :/O Ayo/O ,/O ikuti/O SECRET/O ZOO/O PHOTO/O CHALLENGE/O 2016/O !/O Hadiahnya/O Jutaan/O !/O More/O info/O @jatimparkdua/O |/O https://t.co/NbSb4Dyoxo/O https://t.co/iqnxXYmUoD/O
@infomalang/O :/O @ranituran/O bikin/O betah/O ya/O ./O ./O
<11>/O Polri/O Hentikan/O Pemeriksaan/O Atas/O Polisi/O yang/O Bertemu/O Bos/O Sawit/O https://t.co/EtgHuSjHUf/O #KASKUSNews
@pemkotmalang/O :/O RT/O @bpbd_jatim/O :/O Info/O Gempa/O Mag/O :/O 3/O ./O 3/O SR/O ,/O 27-Feb-16/O 09:44:18/O WIB/O ,/O dilaut/O ,/O 114/O km/O Selatan/O Kab/O ./O Malang/LOCATION -/O JATIM/LOCATION ,/O Kedlmn/O :/O 10/O Km/O @BMKGTretes/O
@saya_nusantara/O :/O Makepung/O Di/O Kabupaten/O Jembrana/LOCATION ,/O Tradisi/O Balap/O Kerbau/O Khas/O Pulau/O Bali/LOCATION https://t.co/dC8qPcN2tD/O #indonesia/O #nusantara/O
@Curious_Ima/O :/O Tuhaaaan/O gimana/O sih/O kita/O ini/O ,/O kalau/O tidak/O bisa/O membantu/O yg/O teraniaya/O dan/O trzalimi/O setidaknya/O jgn/O sampai/O nambah/O
@mediapromosi88/O :/O Hai/O Bimbingan/Pembuatan/O TA/Skripsi/Tesis/O Jur.Informatika/O 5BA2ADB1/O
@nindafahrul1/O :/O RT/O @noviy2085/O :/O keluarga/O sehat2/O ya/O di/O sana/O
@inpojabar/O :/O Jalan/O Raya/O Ujungjaya/O Kabupaten/O Sumedang/LOCATION Rusak/O Parah/O -/O Pojok/O Jabar/LOCATION https://t.co/I7YayNyvq9/O #Sumedang/O
@campinatour/O :/O Hal/O lucu/O apa/O yang/O sudah/O ,/O Sahabat/O Campina/ORGANIZATION lakukan/O bersama/O kerabat/O //O keluarga/O hari/O ini/O ?/O
@ridwankamil/O :/O program/O konversi/O 3/O angkot/O menjadi/O 1/O bus/O kota/O ./O https://t.co/zrBBksAjWD/O
@BERITAMediaCorp/O :/O Sistem/O Pendidikan/O Singapura/LOCATION https://t.co/EbVkfyr4U5/O
@luthfiero10/O :/O Sm/O mantan/O menteri/O yg/O gk/O bisa/O nyanyiin/O Indonesia/LOCATION Raya/O jg/O gk/O ?/O https://t.co/ihxxl7k5Ph/O
@nadyayaya6/O :/O RT/O @mohamadsalehaan/O :/O Fuh/O macam/O ini/O rupanya/O hari-hari/O yang/O dilalui/O artis/O instagram/ORGANIZATION ./O https://t.co/DOKKOylt4O/O
@Pap_akiffa/O :/O RT/O @tribunjogja/O :/O Hebat/O !/O Mereka/O Sukarela/O Keliling/O Yogya/LOCATION Hingga/O Dinihari/O untuk/O Perbaiki/O Jalan/O Berlubang/O https://t.co/aPm70Ne9o9/O
@BrianandaFajar/O :/O RT/O @veJKT48/O :/O Belum/O sampai/O rumah/O ,/O hehehe/O ./O Mungkin/O isi/O perut/O dulu/O kali/O yah/O ?/O
@farizarias/O :/O @JNECare/O mau/O nanya/O ,/O sy/O ngirim/O paketan/O ke/O kantor/O jne/ORGANIZATION surabaya/LOCATION jl/LOCATION ./O Karimun/LOCATION jawa/LOCATION no/O 25-27/O surabaya/LOCATION ./O Nah/O tapi/O saya/O nggak/O tau/O kalo/O [/O 1/2/O ]/O
@radityadika/O :/O Terimakasih/O ./O Film/O lain/O yg/O masuk/O keren2/O bgt/O ./O ./O https://t.co/51DQh5NPwh/O
@nendrabertus/O :/O RT/O @didadidu/O :/O @RBerbagi_Ilmu/O mereka/O adl/O org2/O hebat/O penggerak/O pendidikan/O di/O Kab./O ROTE/LOCATION NDAO/LOCATION ,/O yang/O sangat/O saya/O kagumi/O adalah/O ketulusan/O hati/O
@syaputragung_x/O :/O Aku/O tahu/O kau/O tak/O mau/O tahu/O tentang/O ini/O ./O Namun/O rindu/O ini/O terus/O bergumul/O ,/O menuntut/O agar/O kau/O tahu/O tentangnya/O
@ryuujeong/O :/O @btssjeka/O sejak/O kapan/O ayu/PERSON ting2/PERSON goyang/O dumang/O bang/O ?/O wkwkwk/O
@PecesOi/O :/O RT/O @AremaMeme/O :/O DIRGAHAYU/O KOTA/O MALANG/LOCATION YANG/O KE-102/O Malang/LOCATION Beriman/O (/O Bersih/O Indah/O Nyaman/O )/O #102NuhatKotaMalang/O https://t.co/tRthCrnitf/O
<47>https://t.co/pFWFolvUIZ/O Kareena/PERSON Kapoor/PERSON Ungkap/O Calon/O Nama/O Bayi/O Yang/O Ada/O di/O Kandungannya/O 
@swastikasari_11/O :/O Rainy/O Scent/O -/O #swastikasari/O Kebun/LOCATION Raya/LOCATION Bedugul/LOCATION (/O Bali/LOCATION Botanical/O Garden/O )/O -/O Bali/LOCATION ,/O Indonesia/LOCATION https://t.co/uUjeWgnvMV/O
@SeptianiReni1/O :/O Lamongan/O akan/O Patenkan/O Motif/O Batik/O Bandeng/O Lele/O
@TriSeptianto_/O :/O @MafiaWasit/O final/O yang/O ada/O biru/O nya/O di/O Gbk/O mulu/O sit/O wah/O ini/O biar/O ada/O rusuh/O ya/O biar/O ada/O sesi/O nyanyi/O indonesia/LOCATION raya/O lagi/O ya/O ?/O
@infomalang/O :/O RT/O @yusufxpratama/O :/O Kantor/O pusat/O JNE/ORGANIZATION di/O Jl/LOCATION ./O Hamid/LOCATION Rusdi/LOCATION Malang/LOCATION ,/O kira2/O buka/O sampai/O jam/O brapa/O ya/O ?/O @infomalang/O
@ridwankamil/O :/O disuruh/O twit/O live/O selfie/O bareng/O @ganjarpranowo/O dan/O mbak/O najwa/PERSON sihab/PERSON di/O @MataNajwa/O #matanajwa/O https://t.co/su0vpIirqg/O
@novalia_ayu/O :/O RT/O @WOWFAKTA/O :/O https://t.co/5wahaLj8qR/O Faktagram/O hari/O ini/O #fakta/O #faktanya/O #mostpopular/O https://t.co/xt7qxfMNAZ/O
<59>/O Warga/O AS/LOCATION Bisa/O Gugat/O Pemerintah/O Arab/LOCATION Saudi/LOCATION Terkait/O Serangan/O 9/11/O https://t.co/M2jsWF4g62/O #KASKUSNews
@republikaonline/O :/O Menkominfo/ORGANIZATION Undang/O Prancis/LOCATION Investasi/O Ekonomi/O Digital/O di/O Indonesia/LOCATION
@pemkotmalang/O :/O RT/O @GPRindonesia/O :/O Yuk/O ,/O simak/O dialog/O #KTTLuarBiasaOKI/O jam/O 5/O sore/O ini/O hanya/O di/O @RRI/O Pro/O 3/O FM/O 88/O ./O 8/O atau/O streaming/O di/O https://t.co/ggi78cjqJu/O
<27>/O Peran/O Tujuh/O Tersangka/O Penipuan/O Haji/O https://t.co/AF3KQGzEyU/O #KASKUSNews
@ErmaFebyF_TH/O :/O Ketika/O percakapan/O via/O sms/O negosiasi/O buat/O nonton/O film/O raksasa/O dari/O Jogja/LOCATION ,/O tp/O blm/O dituruti/O krna/O eike/O lg/O sakit/O
<65>/O Jalur/O Kandangan-Indro/LOCATION Direaktivasi/O ,/O Kereta/O Barang/O 0/O Gerbong/O Berangkat/O Tiap/O Hari/O https://t.co/UEiwx5Cqdp/O #KASKUSNews
<90>/O Mulai/O 018/O ,/O Beli/O Elpiji/O /O Kg/O Bersubsidi/O Wajib/O Pakai/O E-Money/O https://t.co/AsFyIYGZBP/O #KASKUSNews
@JatengTwit/O :/O Monggo/O gotong/O royong/O membantu/O membersihkan/O ./O Cc/O @andrikomplong/O https://t.co/98kT23PbDz/O
@syjeesica/O :/O @YLSana96/O naik/O kereta/O api/O dari/O seoul/LOCATION ke/O surabaya/LOCATION langsung/O ambeyen/O
@AreaProbolinggo/O :/O Polisi/O Razia/O Rumah/O Kos/O Demi/O Meminimalisir/O Peredaran/O Narkoba/O
@fityahkama/O :/O RT/O @ZahraSulaiman/O :/O sekolah/O semua/O
@pangeranberok/O :/O Yang/O Mau/O kerja/O Di/O BMKG/ORGANIZATION ,/O Kuliah/O Disini/O Dulu/O
@infojatim/O :/O #pasuruan/O Lahan/O 1/O Hektar/O Disiapkan/O untuk/O Kantor/O Badan/ORGANIZATION Narkotika/ORGANIZATION Nasional/ORGANIZATION
@radityadika/O :/O Vlog/O terbaru/O ,/O ngomongin/O soal/O pembuatan/O teaser/O film/O Koala/O Kumal/O :/O https://t.co/6oBJGsCvGf/O
@ZulaikHAfni_/O :/O RT/O @nazhanamirul/O :/O @ZulaikHAfni_/O hahaha/O kan/O ada/O rumah/O sendiri/O
@aliaamry2/O :/O (/O SMK/ORGANIZATION Bina/ORGANIZATION Informatika/ORGANIZATION &/O Kesehatan/ORGANIZATION Bina/ORGANIZATION Husada/ORGANIZATION )/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @pakdekarwo1950/O :/O Rekomendasi/O 1/O ./O Direnovasi/O ringan/O ./O 2/O ./O direnovasi/O dengan/O perbaikan/O seluruh/O ./O 3/O ./O diganti/O baru/O ./O Semuanya/O tergantung/O pusat/O
<7>https://t.co/105NsIai1e/O Brangelina/PERSON Cerai/O ,/O '/O Orang/O Ketiga/O '/O Brad/PERSON Pitt/PERSON Akhirnya/O Buka/O Suara/O 
<63>https://t.co/11PksuzmOG/O Idola/O Mahmud/PERSON ,/O Kubu/O Ahok/PERSON :/O Gubernur/O Jakarta/LOCATION Tak/O Cukup/O Modal/O Ganteng/O https://t.co/A5cetLFhtR
@infomalang/O :/O RT/O @dimperm/O :/O Penampakan/O gerhana/O dari/O daerah/O Mergan/O #GMT2016/O https://t.co/1ctoauhX9i/O
@radityadika/O :/O Buat/O cewek2/O ,/O kalau/O kamu/O bingung/O kenapa/O dia/O gak/O nembak2/O ,/O coba/O pancing/O dia/O dgn/O bertanya/O ,/O "/O Jadi/O sebenarnya/O kita/O ini/O apa/O ?/O "/O
@CODdiSurabaya/O :/O Grosir/O Peninggi/O Badan/O Anak/O COD/O di/O Surabaya/LOCATION SMS/WA/O :/O 081330511338/O -/O PIN/O :/O 2C0A20E4/O #PeninggiBadanAnak/O #Surabaya/O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @bpbd_jatim/O :/O #BMKG/O #PeringatanDini/O Cuaca/O Jatim/LOCATION 27/O Februari/O 2016/O ,/O Pkl/O 13.50/O WIB/O https://t.co/hfTbhMwdZ0/O
@pepipeb/O :/O Badai/O Dahsyat/O Akan/O Terjang/O Jawa/LOCATION ?/O Ini/O Kata/O BMKG/ORGANIZATION
@Bedugh_TRS/O :/O @infokampusnews/O jadi/O yg/O bener/O itu/O IAIN/ORGANIZATION Sunan/PERSON Ampel/PERSON Surabaya/LOCATION atau/O Sunan/PERSON Kalijaga/PERSON Yogya/LOCATION ?/O
@infomalang/O :/O RT/O @Haemorrhage22/O :/O Permisi/O min/O ,/O mau/O tanya/O tempat/O penyewaan/O ps3/O dmna/O ya/O ?/O Sekalian/O cp/O nya/O
@febriamy/O :/O dari/O rumah/O pake/O jas/O hujan/O ,/O tapi/O sepanjang/O (/O w/O //O Ncum/PERSON Perumahan/LOCATION Kav/LOCATION ./O PTB/LOCATION DKI/LOCATION Pondok/LOCATION Kelapa/LOCATION Jakarta/LOCATION Timur/LOCATION )/O https://t.co/RtJPxfICEd/O
@sanca1984/O :/O Terapkan/O 3/O Tips/O Memilih/O Furnitur/O Ini/O Agar/O Interior/O Rumah/O Anda/O Lebih/O Mempesona/O !/O https://t.co/azaalg6CsG/O
<7>/O Menyampaikan/O pidato/O kunci/O di/O hadapan/O High/O Level/O Thematic/O Debate/O di/O Markas/O Besar/O PBB/ORGANIZATION ,/O New/LOCATION York/LOCATION ,/O AS/LOCATION ,/O Selasa/O (10/5)/O ./O https://t.co/NbLECH7iQ8
@info_surabaya/O :/O Pemesanan/O menu/O di/O @SopDurenLodaya/O (/O Jl/LOCATION ./O Menur/LOCATION 29/O E/O )/O pakai/O konsep/O Antri/O ./O Pengunjung/O jadi/O tahu/O proses/O peracikan/O nya/O ./O https://t.co/KzF3WQYEoP/O
@amadkechik/O :/O RT/O @Nakborak/O :/O tak/O siap/O langsung/O
<10>/O Danny/PERSON Drinkwater/PERSON Tak/O Sabar/O Tampil/O Di/O Liga/O Champions/O Bersama/O Leicester/ORGANIZATION City/ORGANIZATION https://t.co/zxHCd3bGpZ/O #KASKUSLigaInggris/O #PL
@Arifriansyah11/O :/O RT/O @GuePersija/O :/O Harga/O Tiket/O Trofeo/O Persija/ORGANIZATION Ekonomi/O
@ikhayunika/O :/O Dokumentasi/O UTS/O Akuntansi/O
@RANers_surabaya/O :/O RT/O @NET_Stereo/O :/O Hai/O !/O Udah/O waktunya/O pasang/O @netmediatama/O nih/O !/O Kita/O akan/O mampir/O ke/O @Ini_Talkshow/O jam/O 8/O malam/O ./O Yuk/O kangen/O kangenan/O !/O
@ayurizkiyani07/O :/O RT/O @Habib_Insyaf/O :/O Om/O kumis/O udeh/O abis/O bahan/O buat/O ngisi/O waktu/O nganggur/O yang/O kagak/O ade/O ujungnye/O ye/O ?/O Mending/O belajar/O nyanyi/O lagu/O indonesia/LOCATION raya/O
@RifqiAnggara/O :/O RT/O @GNFI/O :/O Selamat/O Hari/O Jadi/O ke-102/O Kota/O Malang/LOCATION Tercinta/O ,/O kota/O budaya/O ,/O kota/O pelajar/O ,/O dan/O kota/O yang/O bernafaskan/O keindahan/O ./O
@pemkotmalang/O :/O RT/O @Dinsos_Malang/O :/O @agussunarno41/O @pemkotmalang/O ./O denda/O tdk/O di/O maksidkan/O utk/O pribadi/O ./O tp/O utk/O membantu/O kemandirian/O saudara/O kits/O agar/O tdk/O
@radityadika/O :/O Meeting/O produksi/O film/O Koala/O Kumal/O ./O ./O https://t.co/hx2YUQl6jn/O
@infomalang/O :/O RT/O @NilamSuroso/O :/O @infomalang/O dicari/O STNK/O dengan/O NOPOL/O N/O 4048/O RK/O bisa/O hub/O :/O 085330692355/O ./O Terimakasih/O
<92>https://t.co/olRrTtHB3l/O Apa/O Jadinya/O Jika/O Bule-Bule/O Ini/O Nyoba/O Snack/O Indonesia/LOCATION ?/O Kocak!
@radityadika/O :/O Nonton/O GenZ/O sekarang/O di/O Trans/ORGANIZATION 7/ORGANIZATION !/O Mari2/O ./O ./O
@7cc2a7e2eb25403/O :/O RT/O @infoBMKG/O :/O Gempa/O 204/LOCATION km/O TimurLaut/LOCATION KEP-TALAUD/LOCATION -/O SULUT/LOCATION #BMKG/O
@infomalang/O :/O RT/O @afransaBM/O :/O @infomalang/O kontrakan/O murah/O area/O jetis/LOCATION ada/O gak/O ?/O ?/O
@DaerahSurabaya/O :/O Disnaker/ORGANIZATION Surabaya/LOCATION :/O PT/ORGANIZATION Pelindo/ORGANIZATION III/ORGANIZATION Terbukti/O Melanggar/O Aturan/O Ketenagakerjaan/O https://t.co/w3WDYZARbY/O
@Gempa_Tsunami/O :/O Magnitudo/O :/O 5.0/O SR/O ,/O 204/O km/O TimurLaut/LOCATION KEP-TALAUD/LOCATION -/O SULUT/LOCATION
@RahayuSaraswati/O :/O Kemarin/O melakukan/O kunjungan/O ke/O #DinasSosial/O di/O Kabupaten/O #Karanganyar/O #JawaTengah/O yg/O rupanya/O https://t.co/yROhkZjKj6/O
@bukanisti/O :/O Zaskia/PERSON Sungkar/PERSON ,/O Shiren/PERSON Sungkar/PERSON ./O
@infomalang/O :/O RT/O @ellaellanorma/O :/O Ass/O ./O Dicari/O STNK/O Honda/ORGANIZATION Scopy/O putih/O nopol/O N2360EEF/O a/O ./O n/O Gita/PERSON Sarastya/PERSON ./O Bagi/O yg/O nemukn/O mhon/O hub/O 081803868488/O ./O
@ararwini/O :/O efek/O diklat/O
<99>Inikah/O Bukti/O Amitabh/PERSON -/O Abhishek/PERSON Tak/O Suka/O Film/O Baru/O Aishwarya/PERSON Rai/PERSON ?/O https://t.co/MNRQzpatoF/O https://t.co/H6SWN5gV28
<48>https://t.co/lcEZHlH8TC/O Sudah/O 8/O Tahun/O ��/O Masih/O Single,/O Kiki/PERSON CJR/ORGANIZATION Tak/O Takut/O Dicap/O Gay
@ahmdharis_/O :/O RT/O @ParkourID/O :/O Eid/O ul/O Adha/O Mubarrak/O !/O Segenap/O Keluarga/O Besar/O Parkour/O Indonesia/LOCATION mengucapkan/O selamat/O Hari/O Raya/O Idul/O Adha/O 1436/O H/O ./O
